(待佢本人FC) 黎詠琳手足同我嘅對話

事源係我見到海怡女浮屍單野
就用左黎手足張相放上Facebook 公海
諗住搵佢嘅消息
手足大概係我開post後十五分鐘左右pm我
即18:57

對話圖如下: 一字不漏cap曬

佢話自己會上連登澄清
大家等佢本人自己出嚟澄清
提供到嘅消息就係咁多啦我

利申同手足一啲關係都無
如果係炒車嘅話希望大家搵下身邊有無人失蹤

推我上去俾公海睇到 plz

Push

推 等fc

推

push

睇到呢個post真心鬆左口氣

tui

第一張圖ho kwan yiu 以為佢講何君妖

好人一生平安

lm

正經post無人推

總之要證明

咁即係要再搵今日海怡嘅身份

可能死左手機比黑警偷左

上次已經試過黑警偷人手機出post

推！等睇證明

係 保持兩米距離先 等佢提供物理證明

講咁多把撚咩，自拍一張先喇

一張自拍，寫埋日子時間，搞撚掂喇

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

去搵星火/612 呢類公信力嘅證明 叫佢地幫手澄清

手耭俾人盜用

仲要特定日子，唔一定寫今日

好撚鬼

我是lai wing lam? 然後其他口語?

如果咁簡單都做唔到，即係警狗依家自爆浮屍個呢條女

再唔係搵立場又好 蘋果又好 幫手澄清

有咩好鬆 我相信都係第二個義士

朋友呢 ???????
手足實有朋友搵到佢既

影上半面加學生証名就信
都出哂樣 仲驚出樣？

大家繼續保持兩米距離

點解要人鏟post
雖然用得ho Kwan yiu呢個唔似警察會講

FROM TG CHANNEL 被捕人士關注組

事態緊急，請當事人立即聯絡 @FDnotoneless
必須為當事人。

編號：#1OCT035
姓名：黎詠琳
被捕地點：#旺角
被捕時間：
身份證號碼：
緊急聯絡人電話：
已有律師跟進：
家人已知悉：
警車/救護車車牌：
所在警署/醫院：
其他備註：

要繼續搵海怡真身

咁都可能係第二個

開天文台個鐘出嚟

粵拼撚

繼續幫推plz

佢個樣都見晒光 唔比人睇樣 真係好可疑

唔想出樣比大眾嘅話
係咪可以叫佢聯絡星火/612
由佢地證實佢真係本人?

黎手足 如果真係你 希望你知道我地真心想你平安
唔好嫌我地煩

幫推

就算唔係黎義士都好可能係第二個手足

好似唔知中文寫法咁

點解唔自拍一張？
連保釋紙，私人證件都有

今次浮屍應該真係佢

佢被補嗰陣時已經出咗樣所以佢唔想出樣唔係一個合理解釋

佢話唔想出樣
不如叫學校老師/朋友出面講

保持距離
黑警偷手機

放心喇，睇死佢地交唔到相
搵岩人了.....

有無人識個女仔屋企人？

待fc

義士死咗，保釋紙同埋學生證警察都可以拎得出

拎今日報紙自拍即得,咩年代既人都係咁樣証明自己嫁啦

有料

推
唔好係咁咒人死先
我想佢真係無事

好彩

保持距離

保持五秒距離
等黎手足出左post先算

好困擾

pish

所以話警狗真係弱智
咁樣同曲線自爆殺左個女仔有乜分別

個女仔死之前一定好痛苦

係手足知大家擔心，點都會盡快等大家放心。而且講野對話感覺好開心，好奇怪。希望炒車

但係我覺得 就算出樣 都證明唔到佢係安全
可能部電話之前有selfie

相反，要睇下佢有無比人起訴，基本上依家大遊行捉得既就算first aid都會照告左先。

叫佢send張自拍啦 學生證呢啲警察都可以偷然後擺上黎啦

出樣+報紙阿

叫佢搵蘋果/立場/議員幫手澄清
真身去見記者/議員，記者/議員出聲fc我就信

又唔好咁講，咁你點都唔會信
但我覺得死者一定係手足
不過唔似係呢個手足

對話、證件都無辦法證明係佢本人

影身份証遮私隱加日期就得

Selfie加天文台個鐘囉

各手足記住開sim lock 呀

如果係警察，似會

我無事呀

我ok呀

咁

屌 我都係

必須 自拍寫紙 lihkg id 日期時間

佢係一個最前線義士，會唔會點樣證實自己身份都要我地教？！大家諗下好唔好

無用 證件呢啲就算係黑警都拎得出啦

可能係其他手足出左事

相信佢都係搵612/星火幫手,叫佢2隊幫手出聲澄清咪得

自拍左咪信囉
我睇撚死交唔到相

冇相加份今日報紙都未必信得過
咩保䆁紙學生證， 班狗要拎出黎有幾難

證件都可以被盜取嫁喎

自拍都可以打格仔姐 好撚鬼 都唔知係咪同緊隻狗講野

無喇，即刻潛左水
玩完

唔想出成個樣唔緊要 起碼出塊面 睇到對眼都好

唔係直接搵 612/星火可以證實到咩?

佢個樣都一早通晒天 自拍多一張唔多啦 屌
咁扭擰令我真係好懷疑

推！等fc

出樣先啦

叫樓主同佢講，要自拍＋影住個鍾，如果唔係就當你死左

屌 搞到我好心寒
“黎手足”真係勁快就pm我
佢仲有喺Facebook PM其他人

up

自拍
唔想出全樣可遮口
旁付今日日期時間

PUST 好擔心

ig add 星火 開個限時動態直播 比星火fc?

遮下半面就得 有眼都夠認你啦

保釋紙又係狗出 財物又係狗保管

唔叫連登 叫lihkg咁有趣？

通知咗幾時上庭 ？

俾段字叫佢讀
錄音fact check啦樓主

咁機會大喎

佢個樣通哂天啦 唔想出樣係

好驚問落去到我被消失
講明先我唔會自殺
我會繼續幫大家問

。。。嘩經你咁講。。。超級鬼。。叫佢影下d手手腳腳出黎。。

佢係前線義士、會唔會點證明自己都唔知？！之前已經有好多case ，前線義士會咁蠢？！

拼音撚

要整合由六月開始有可疑嘅自殺或被殺個案嘅資料
將魔警制裁名單同埋警暴list一齊交俾美國

哩樣你都可以覺得係疑點?
你不如睇埋第二張相先啦
佢咪有打連登囉
第三張相先lihkg
我都係打慣lihkg

自拍呀屌

你自己都要做好小心準備

好多人都係咁 唔出奇

但浮屍喺唔喺即喺有機會喺第二位手足

樓主小心 同佢講野要小心
同定你自己朋友講先～
記得要上連登報平安

感覺唔係佢本人
呢次真係要完全fc先好下結論

直播出樣咪得lor

黑警用佢身份同電話繼續混入前線收風

一日未出樣
大家都唔可以放心

叫佢搵鄺仔出樣fc pls

+

各位手足好
我係Lai Wing Lam男朋友, 佢無LIHKG A/C 所以我代PO
多謝咁多位關心, 我同佢而家都安好可以放心
都真心多謝咁多位手足巴絲咁落力
BTW都希望各位手足可以幫手搵搵浮屍既真實身份
另外以下係其他PO手足搵到對鞋既分別&線索

希望以上可以幫到大家FC
最後
天佑手足, 好人一世平安
佢都想同大家講, 希望有日可以係煲底除罩相認

一定要核實海怡浮屍既身份，實在太可疑

但到底係浮屍係邊個黎

樓主記得同朋友拍片報平安備案留底

樓主會唔會俾狗上門被自殺

最簡單搵鄺仔/譚文豪

不如你都send定資料&拍片比朋友
Up去個新gmail度
Anyway其實你都幾夠膽
如果你真係發現真相
應該要用新AC
否則好易搵到

點解前面話用男友acc 後面又話問人借acc出post

手足冇事就好

電視直播啦係出左樣咩
點解仲怕出樣

anyway

寧可冤枉之後道歉

都唔好錯信disguise

9點冇回覆可以確定係黑警扮

推到有自拍

粵拼

開新post未

成班濕鳩探長查完䅁未其實有心做點解要俾你地發現條屍？

可唔可以搵鄺仔證明？我相信咁樣大家都會安心啲

我信你
大家繼續搵阿

怕自爆唔出鏡之類搵星火做中間人fc咪得

成個po都唔知做咩 係要懷疑唔係整
本人

拍片,連登背景,要有埋時間

警察拉咗咁多個手足，要搵另一個連登AC開po有幾難！！！

此po已完

拉

2016聖誕係咪同黎詠琳鬧分手

唔出樣？段片都出左樣啦，唔出樣但咁快上黎澄清先有鬼

搵612 星火 蘋果做中間人fc啦

推到有真相

一日冇樣/冇可信中間人confirm 我都唔信

同今日嘅蘋果日報影一幅相

呢個堅 歡迎FC

好難鬼 肯出學生證都唔係 出張自拍圖 附上lihkg id紙仔

如果我係本人 一定黑人問號 點解要為班網友做咁多野仲要暴露身分

推

黑警殺完人仲要咁串挑釁我地

天理何在

其實想證明係咪本人好簡單，
錄一段短片/影一張相係有今日既新聞喺背景既，
你唔鍾意show晒成個樣既，
咪用還眼pose囉。（如果係你本人，其實個個都知你乜野樣啦）
再加多個網民想你做既手勢（註明你係用緊邊個網民要求既手勢）
咁就比較可信啦。

fb msg 當fc 真係好兒嬉

Tui

Facebook live / 學校澄清比較有說服力

求下你出樣
口罩左得

有d人唔鐘意影自己個樣放上網/怕醜姐
佢連post學生證個樣都專登打格
我信佢唔係死者
不過我同意 有樣+天文台時鐘先夠說服力
佢男友純粹re post一次佢ig既野 同無出post無分別

即係有一個死者連身份係邊個都唔知

叫事主錄片直播
開聲
即刻登入hkuspace 學校ac

唔好咁講, 佢同大家講都明白大家都只係緊張所以多謝咁多位

網友？ 如果我係本人 實早做咗呢類澄清 等班手足唔洗為我費心神

[極緊急！！］[行動PO] !!我地跟足政府劇本!!

總之一日唔見光，唔搵公正第三者証明無事，証明唔到生定死

即時video call 星火/ 鄺仔/ HOCC 唔得咩?

一日唔見樣一日都當你係警察扮

搵個中間人FC
對手足心情同整個運動既士氣都有鼓舞。

如果我係本人
我會貼樣畀大家釋疑

因為啲黑警會偷人電話用

認同

個樣都通晒天 依家重要時刻影下自己個樣有乜好怕？

d 對話好鬼，負皮我比嘅

岩，咁既對話好易冒

等 fc

Sorry 我同佢都後知後覺, 收工返黎即刻覆大家

個樣都通晒天啦，點解仲介意唔肯整張自拍？遮住半邊面都得掛

個樣都擺哂上連登 唔想出樣?

真 咁多手足擔心我 為我費心思 我一早就會做盡所有澄清釋疑 比大家安心做其他正事

搵星火confirm得唔得？

真 最有力
唔係唔記得太子姨姨段錄音同眼鏡相吖嘛

屌 +1 你唔講我都唔知

大家唔好唔記得佢係前線手足，連點證明自己身份都唔知？！

真

等你

點解張相搵左咁耐有浮屍先出黎澄清

係先好 今次我真係食撚住你地唔放

開live出片就信

自拍遮半眼 連lihkg紙仔

點解不停迴避大家問題？
一早出咗樣，仲怕乜？

啲黑警之前都試過unlock手足啲電話
唔好信到十足十

如果到左今晚12點都仲未覆到我諗大家都知咩事
唔係話我地對你兩個harsh而係而家風頭火勢無人會再輕易相信人

對 開LIVE 一清二楚
唔排除死黑警盜用人ACC

對話就係得咁多
等佢自己上黎fact check

出晒樣仲話怕羞唔想出？？

我都係諗緊關何妖咩事

影半塊面證明你安全
證明無狗盜用電話
可唔可以
求下你

好撚鬼！一係你遮半邊面 或遮眼以下 自拍 附上連登ac名，時間日期 搵32台做背景

大家唔好忘記smp單野

我都覺

唔信你， 你下面都貼你(女朋友)張相。 但係就唔肯影多一張相係咩料， 證件所有狗都可以拎到。
要拎手機顯示時間 同埋今日嘅蘋果日報 仲有義士嘅本人個樣( 遮部分/全露)

係囉
成日都見尋人post但幾乎無見到澄清搵到人嘅後續

差佬唔好食扮黎詠琳啦

你快啲幫佢拆掂呢壇嘢，叫佢拎住今日嘅報紙影張自拍打個格仔咩都好，如果唔係”2019年萬聖節前鬧分手”嘅post，好就會岀現

去被補人士關注組報平安!!

Noted with thanks
點解咁大意殺佢之前唔整番張自拍照先？

建議你video call 鄺仔/星火/HOCc /毛ee

唔出樣好難信.....反正佢又一早已經出左樣...

冇解既話，唯有市民自己去認屍......

不自殺聲明
留底DNA俾最信得過嘅人呀

學生證無用 拍片啦

黑警有一萬張保釋紙，寫乜都得
如果黑警捉咗殺埋未放，有學生證都唔出奇
所以對我嚟講，係fc唔到報平安

唯一唔同係得對鞋囉

大家推佢個cm 唔好推我了
驚被人起底

我不自殺

唔出黎，就等於認輸。。。場革命

無Live証明的話，唔信

我都係咁諗，仆街

Btw 今日都係證明唔到既話
有冇讀hkuspace既同學 聽日幫手係校內搵搵lai wing lam no offence 只想證明你安全 好多手足擔心

黑警又攞人電話，爆人account, 多謝黑警自爆 。

而家呢單野好易攪， 要facebook 公佈邊個ip用死者ac, 同埋 我相信個account 好快會被banned

信5信好

人都被捉，銀包都落入黑警手中，呢D物品不足証明

咪係...

認真巴打 有冇更強力證據證明我地都係炒車
你女朋友唔想出樣唔緊要 搵議員幫手出POST
我知道要尊重你地嘅意願
但呢啲時候 我地都係想買個安心
希望見諒

除咗真人拍片報平安
物證真係都會有啲懷疑

睇樣，please
半臉都好

建議手足點都自拍一張 你個樣大家都見過
幫大家釋除下疑慮
唔少人俾呢d野搞到情緒低落 幫幫忙

住邊度啊，搵幾個手足去某個地方放底某樣嘢，叫佢親自去拎，手足在不同地方睇住證實

可以告知邊度尋人嗎？ 想搵番個比狗拉左既手足呀，（無佢真名）

新聞都放左全相 點解唔影埋正面
證件 保釋紙呢d popo都有
如果你係佢男友 應該明網民都好擔心佢
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

如果你係黑警 我屌你老母拎呢d做假 全家生cancer死啦

叫佢影張相 遮半面 做個手勢 咁我就信啦

唔係唔想信
後面個份馬經？？？？
後生女睇開馬經？

提出唔到更強嘅證據我地就宣佈呢個POST係鬼！！！！

叫你女友遮半邊或遮眼以下 自拍一張
附連登名
用 32台時間日期做背景
係咪咁難呢？
定係我地同緊扮人狗講野？

根本FC唔到
你呢啲資料狗全部都可以偽造

最直接嘅方法自拍+今日嘅頭條

如果唔想出樣
搵朋友/老師/律師/議員幫手好過

好鬼

ching好波！

原來係馬經

其實樣都出曬啦，自拍嘅困擾程度都應該唔係咁高姐。

無口罩自拍 + 電視/報紙時間 就唔信

任何証件，第三者都唔受理

出個樣睇下啦 好撚擔心

我覺得好撚鬼
完全FC唔到

推到有自拍 暫時都覺得唔可信

你觀察力好強都有可能係用嚟墊枱
不過我都唔係好信係佢本人

屌， 啱啱都睇到原來後面背景嗰度係馬經

黑警鍾意睇馬經！

我研究左好耐後面係乜 馬經定車

生cancer佢地唔驚，冇得屌先係大忌。所以要剪走碌尻，春蛋介花，係傷口灑鹽，再用碌尻去做sashimi餵翻佢同支那人

如果真係手足會唔會要我地擔心咁耐？

巴打好眼力

屌

屌放大一睇 真係馬經

比狗拉完 如果再變浮屍 將會係核彈

pish 希望證明到手足安全

哩個仲白痴 可以搵狗乸讀

影半面都唔得？

潛左水就仲可疑 推

直頭用碌撚喂狗
小心有牙套戲片尾好撚大快人心！

其實佢男朋友段講野既語氣 根本一啲仇恨狗都無 只係話安全有乜撚野用？乜都證明唔到

如果係真手足，係唔會怕露面，反正你本人都露左，呢條線一日未清楚明白，全世界都會去認屍/驗屍都要求真相。甚至幫你設靈

睇馬經，後生仔仲會買報紙睇馬經架？🙄

好似淨係想求其拎d證據塞住你地把口

喂 大家同路人 想FC下手足係生係死姐
樣你俾人捉個時都出左啦
依家拍條片澄清翻有幾難
速龍你唔驚俾人拉你唔驚
依家驚拍片澄清？
一句講晒
無片澄清我打撚死都唔信
完

連登仔真係好痴線，報平安又要人地做 le 樣嗰樣去證明，連保釋紙同學生證都影埋，你地咁相信黎小姐係條浮屍，就自己去搵證據，人地比人拉左已經好煩，仲要應酬你班連登仔，比d 同理心啦

潛撚左水？

推啊

睇佢d 語氣似係想幫政府洗白

希望我炒車
但係我覺得係假冒

有沒Space手足識佢啊

推到佢出嚟

push
真人出嚟fc我地先放心
唔好意思

警狗真係弱智，而且無人性
專殺後生女仔

死之前一定好痛苦

平安就好！

backup!!!!!

點解唔出樣？？你黃晒啦仲唔出樣？死黑警mon po狗用人ac

絲打睇馬經。。。

屌你老母死黑警

Good news

睇馬經，好可疑

自拍一樣有幾撚難？出去發夢仲撚攰啦 會唔會怕煩唔做

收聲啦黑警

大家想求安心姐 依加咩都有可能發生

屌你老母臭閪
呢啲資料咁撚流
被拘捕個下 黑警都可以拎哂你啦
你個腦裝屎？？定係你都係狗呀
準備死全家啦 垃圾

黎小姐平安就好
但希望盡快搵出女屍身份

Good morning sir

還番女義士比我地
如果唔係就要黑警交番個人出黎為止

p牌推 推到大家睇到

呀sir

有一班打手附和樓主，快d mark低呢埋疆屍ac

咪係，咁條屍係邊個? d人話鬆左一口氣，我聽到嬲嬲地

太空人聽日係校園搵搵lai wing lam好冇

真狗狗又乖又可愛，又忠心，唔餵哩啲劣食啦春袋介花，再點下啲鹽，嘩，冇尻嘅我都打冷靜

我信喎

大家唔好鬆懈住
未FC到㗎！

推推推！

手足上黎開post報平安未

Pish

大家醒水block 9哂依啲人啦

無事就得
手足保重

條浮屍真係黎詠琳黎

自拍一張 揸住張紙
寫上lihkg名 個人冇事有咩咁困難

推
我地要既係真相

未FC呀，黎詠琳仲未上水

起一起底，發現唯一一個post 係啲狗公 post

好明顯都係狗一隻

伙記？

黑社會

出返去啦Sir
學生證保釋紙算得係咩
受害者比人拉左呢兩樣野有幾難做假
而家影張自拍/還眼Post, 加今日報紙/新聞澄清有幾難
會唔會係你太低估黑警既殺人滅口

搵D大團體證明下得唔得

愈睇愈有可疑可唔可以影一張自拍證明係本人啊

夠唔夠你痴線呀sir 死者係咪比你掉落海架？做咩唔想有人證明呀而加

唔好叫警察做阿sir ...佢地狗都不如....

搵立場/蘋果/鄺仔

但佢follow 嗰個人屌黑警

你係男朋友 但啲相都係用番fb Lai Wing Lam send過嘅相

屌 上面個d
諗起都爽 屌你老味互食碌撚

有冇HKU SPACE INTERNATIONAL COLLEGE嘅學生識佢呀？

好撚好笑，連登仔真係走火入魔到咁，唔順佢地意就屈人係黑警

未撚fc啊 大家

係咪想玩春袋介花，再點下啲鹽？收皮啦

推！！！

SIR 解釋返個馬經先

未ＦＣ呀，保持關注

follow 邊個？

不家都係緊張啫 屌你老母

啊sir食左飯未

可以了，你地兩位要平安呀
連登仆街仔，我已經忍左佢地好撚耐，證明證明，駛唔駛全裸影相擺上黎先叫證明呀撚樣？唔岩聽就話人阿sir，伙計。你地真係痴撚哂線，仲癲過啲黑社會

其實搵佢地同佢條仔post嘢上嚟係無分別，你諗下都係搵個fb massager 講兩句，記者同鄺仔咪都係以為無事，都未真正fc到

打手，帶風向，收皮啦

如果發現佢最後係失蹤左
係咪即係黑警殺人+棄屍？

自拍+今日報紙頭版
有先信

follow嚟追住屌同起人底

後生女睇馬經真係好奇怪

手足
搵中間人又好 自拍遮半臉又好
好多手足擔心

嘩

事實係 呢啲證據唔足以FC
屌你老母 你張身分證比人拉左，殺埋你
隨時都拎埋都仲得啦on99
係狗唔怕認啦

致咁多位,
我地搵緊鄺仔/612 & etc. 幫手FC
已經facebook direct左佢
請等等
暫時請放心
有咩大家追住我得啦, 因為我地真心多謝咁多位

希望黎詠琳本人自拍一張 寫返個連登名係張紙到做Fc

搵有公信力嘅人例如 612／星火／鄺仔confirm吖
唔係唔信你 我哋已經好怕有人再死

屋企人賭馬？仲有心情賭馬？

證件同埋保釋紙狗都攞到， 仲有睇清楚左上角嘅背景係馬經

好簡單，個個有你張相，知道你個樣，出個live 就清楚晒

鬆乜鳩浮屍冇消失喎
仲係有可能係手足

伙記！自己人！

問你玩唔玩春袋介花再灑鹽，別無他意....hmmmmm 一係玩包皮雕刻，再灑辣椒粉？

唔使帶風向啦，黑警！

唔該曬 同時提返咁多位 Fc一定係咁做 唔好再話煩

本來都諗住信下你 起完底一個post都無 死警蛆收皮啦！屌你老母！

留名等FC

起一起你底，又係狗嚟

我要嘅fc 係記者/議員真係見過佢真人
記者專業操守一定係fc 過先會出post
議員都可信

大家都係求心安 想個女仔安安全全姐 如果係真既 希望可以做多少少證明

下次popo會幫義士轉衫，再掉屍落街/海

831佢地有機會盜用義士account覆msg,所以我地一直搵唔到死者身份

屌無樣唔信

最簡單自拍加今日報紙
簡單到傻閪都做到
而家啲狗拉左人
有幾難拎到學生證身份證

屌你老母啦死黑警

開個post 搵太空同學，睇下有無人識佢仲好啦

whatever you think

似狗屋d老屎忽警蛆會睇既野

都係擔心先比個證明知道是否安全啫
冇人話要全裸影喎

反而你咁緊張鬧我地做乜？
唔通比我地講中係呀蛇？

起個吓呢位巴打底
佢開嘅帖都顯示佢係手足
同埋睇佢某d回覆都唔似黑警

所以佢講嘅嘢應該係真

同意，咁先可以信
上面啲圖第三者都可以做到

阿sir（狗） 好野！

新增咗幾個職業！人人有工開！
【突破革命樽頸攻略2.0】和理勇加到21個職業，人人有工開！

咪係
賊喊捉賊咁撚緊張
唔撚係比我地講中係啊蛇

點解要係人地個post度回，唔係開post報平安？

拉咗咁多人，有咩出奇

係囉 同佢fb名一樣 係咪唔知佢中文名點寫

唔好

唔信呀 必須真人出樣實時驗證
雖然大家好想炒車 但唔可以輕易放鬆！！！

第一日殺人咩？證明左又點 班警蛆係特權階級 中意殺就殺！

好撚多彊屍ac幾個月無講野入黎留言，大把保持關注，寧願最後炒車

個對話假到呢

好撚多彊屍ac幾個月無講野入黎留言，大家保持關注，寧願最後炒車

怕太高調
事但搵個老屎忽黑驚
啱啱度完馬仔
見個地咁緊張
影左學生證上嚟撚下連登仔

梗係追住你啦，叫你幫死者影張自拍推三推四，攪咁多野仲話搵擴仔/612，問下佢地有冇收到求助先

點解突然pm樓豬？

我都係
原來係好困擾

之前已經好多手足死咗，只係證明唔到佢哋身份

保持關注 距離

留名等fc

無樣唔信

好地 123
同父同程 乜鬼黎

網上另一個facebook 名唔同喎
開始覺得唔可信

睇佢fb應該係黎穎霖

剛才看到新聞片，女死者的鞋底是有白邊的，
與女義士被捕時的鞋款好似，大家看看，希望可找出真相，
天網灰灰，疏而不漏，要找到殺人兇手！

爽啲手，俾啲力，如果唔係就”2019年萬聖節鬧分手”，我會全力支持絲打飛你

唔好啊dllm

證唔證明到係咪佢本人，定acct已經被hack咗

但佢畀人拉都影晒樣啦
如果係真 點解唔肯出樣
成件事好鬼 我都想係炒車

寫埋日期時間唔該

呢啲資料有幾難改

我覺得衣著身材都似

fb張圖係咁

差d係新幹線笑咗出聲
平安就好

屌你 依家死左人呀
連謀殺自殺都唔知呀
明知依個局勢佢仲要係企前線既
就知點解大家咁撚緊張啦

推 寧願炒車

你指緊邊個？

雖然大家真係好多疑 只係想證明你安好

你諗下 手足搵唔到人, 分分鐘日日推你幅相
仲紅過你fc完自然沉post

未fc啊！ 連登仔智商無咁低啊
就算炒車咪炒車 驚閪咩

前線手足點會冇自己連登ac?

P牌仔諗住帶風向

lm
大家都係緊張 可能語氣重左 勿介意

唔係佢都好可能係第二位手足
推

我係到警告所有狗，Mon post狗你記住！
唔好諗住之後捉到既人都預先自拍/錄一段野之後就可以先姦後殺！

連登仔會隨機提出不同
身處環境/道具/對白/人證等做條件！
令義士可以真正自拍去證明自己安全！
真正既義士係唔會因爲一張相一條片去製造擔憂！

任何殺人強姦人既行為對你地警方毫無好處！
被捕人都有樣有名有姓，全世界都睇住你點對疑犯！
林鄭政府就黎冇棋行，清算日子將至！
唔好話唔關你事，以為出手既係武警所以唔關你事！
從來暴政只會出賣香港人，要香港警察做替死鬼！
你地自己好自為之！後果自負！

Fb 打
Lai Wing Lam,有個叫 Ashley嘅
應該係佢黎
有hkuspace 朋友
應該係同學仔？
仲有family member list

係真係冇事就好啦

疑點
1. 個男友ac鬼撚到又少開post
2.點解枱上墊底嘅係馬經，如果學生證係少女度，冇可能少女有睇馬經習慣，如果係男友度冇可能短時間拎到保釋紙出黎影。
3.點解個樣通晒天都話驚出樣

但之前韓寶生個d點解大家無追落去 個幾個好似仲可疑

剩係"我無事呀"

未有相或者片都未fc 到
如果手足真係尚在人間可唔可以出樣 求下你
我已經唔開心左半日
唔好再令全香港人擔心

推到要有真相

黑警冇咁叻睇佢呢度個人資料？正常人都會打返自己中文名啦

好在。。。
擔心死。。。

玩到啲手足傻
今日話要擔住拖鞋先信
後日話要食腳指
大後日話要瀨手踭

大家保持關注，寧願最後炒車。

保釋紙黑警大把，攞埋學生證影有幾難？ 如果已經變左浮屍

推到有樣有實時時間
其實唔使影全相
淨係露五官其中再拎住天文台個時間拍條串ok
好似岳巴咁

1. 我係CD-ROM
2. 本身打算開飯, 只係用黎鋪台
3. 佢真係唔想出樣, 女人既野

起群post完呢單野之後
有人話係佢之前同學但無聯絡
但知佢係讀fklmstss（畢左業）
鳳溪廖萬石堂中學
可以搵搵資料

就算唔係佢都有可能係另一個手足
個打扮根本係發夢打扮黎

仲要係扮女仔既狗

佢唔係讀呢間中學

Tg secret chat 淨係影俾樓主連天文台timestamp，樓主遮樣po上黎。

希望你唔好介意，大家都係關心你地
大家保持關注，寧願最後炒車。

秀義樓事件 – 真相

俾大家睇下黑警扮死者家屬嘅朋友出post

荃灣浮屍都搵咗蘋果即日澄清，搵有公言力嘅第三方最實際

半塊面再eye4hk咁遮一隻眼得唔得

真係唔想出樣 我地唯有繼續認為女手足出左事
事態嚴重 唔係澄清一兩下就證實到

佢本人無朋友同屋企人架咩 同佢一齊發夢個班呢

BTW 岩岩打左比612, 同佢講左想幫手FC
佢要問問有關同事先
希望大家等等同埋相信佢無事
多謝大家

老實講，d 對話好假，係手足既，有反應已經識點證明唔洗我地擔心
我同你地班狗講，我地一定會清算你地班陷家剷
不死不休呀
吊你老母

變咗陳寶珊日日提住

我明白, 所以我地一直都係多謝緊咁多位

希望你唔好嫌我地煩 太多狗扮人

我明, 我覆到幾多就幾多, 搵緊有公信力人士FC

我都唔信呀
唔想出樣 搵身邊有公信力既人幫手出面證明都得掛？議員、學校老師、記者？
Post張學生證、寫個account、
所有有佢account既人都做到
可況POPO?

完全封鎖

612 fc服務及相關器材唔知會quote幾錢

如果612肯幫手嘅話
事主可唔可以露一露面俾律師睇

我都係
新潮語

試下搵埋鄺仔同星火
屌你老母淨係搵612 仲要已經無乜人捐
唔係想難為你呀 屌你你醒少少唔好要咁多香港人擔心得唔得呀 咁懵

我信嫁，不過都係果句，快啲手，一陣絲打嬲豬，你就會變成黎詠琳個ex

標題都幫你諗好埋:”2019年因為fc太慢萬聖節被分手”

我地有聯絡過612,佢地會有資料
BTW努力中

已經搵左鄺仔未有回覆

屌，佢自己身份都未證實到

我哋真係好擔心唔好意思呀

鄺仔

總之未見到第三方幫手澄清我都會抱住懷疑嘅心態

咁你地快d搵612/鄺仔FC
如果係真
呢度好多人精神繃緊 請幫忙快d釋除大家疑慮

屌我都係

3. 完全無說服力

隨時喺另一個狗扮人ac

多謝你 知道你地唔係奉旨要咁做
大家都係出於好心
最後透過612證明到既話麻煩曬

agger

秀義樓事件 – 真相

順便推一推

有無圖

自拍+時間+連登id number加密相已經解決
最好就有admin入嚟主動pm事主提供相片
再由admin出po fc

幫手推!!!!

我係馬經上面見到一啲字。

大概拼埋係:
精英快車 (姚) 5負

睇翻Record, 呢隻馬 2017年已退役!!!

右上解5負都match報紙

推上報PLEASE

佢唔想出樣 咁你又貼尋人嗰個樣出嚟 咁同出樣有咩分別

咁撚多傻仔既
保釋紙係政府出
學生證拉左你有幾難有

少少證明都唔肯拎出黎仲話自己唔係狗？

佢過搵左鄺仔，有冇人聯絡到鄺仔證實？

屌應該係咩

還掂一早開晒樣，點解唔自拍証明

真係唔係手足就好啦

見佢打ho Kwan yiu 以為佢講緊何君堯

3. 唔想出樣定出唔到樣

係

真心㷫撚左
12點前無真人拍片/鄺仔得較有公信力既人幫手Fact check既話
都幾撚肯定黎詠琳就係浮屍

人地唔覆咪拍片 咁扭扭捏捏屌你老母咩

求炒車

出唔到樣

屌，推

似被黑狗殺了

唔肯正面 影半邊囉

WTF, 推你降龍18掌

神探

仲係努力中呀
麻煩大家等等

madam 上水了

推
潛水就肯撚定係黑警

Hkuspace international college
應該係金鐘海富/統一上堂
課程名有‘and’字
有冇人識佢 或者可以去問下？

如果有用報紙墊台嘅習慣, 點會keep到2017年嘅報紙
除非影相嘅地方唔係住宅, 係一個好少人出入嘅地方

求炒車

咩意思 唔明
我直接live開始追

Up

你淨係噏啲廢話人哋點fc 你？！

攞住報紙自拍證平安是常識。

我都唔明

份馬經最少2年前

仆街黑警！

講得岩啵

cls好恐怖
推

Cls
真心希望我哋炒車

手足我哋大家真係好驚
我哋問咁多要求咁多都係想保障每一個同路人
知道你經歷咁多事亦可能有難言之隱
可以嘅話俾多少少Support大家好唔好
希望你諒解

推你老母

如果係屋企人既馬經
有邊個人屋企會keep 2年前既馬經？

我地係用黎鋪檯/"筆"貓砂

張報紙點解釋？

唔好預啲議員會爬文啦屌
簡介下咩事
& 人地點樣幫你fc (video call etc)

勁呀

叫佢影半邊面都可以

唔好唔記得警察都有PR
做得PR一定好貼社交媒體 一定會識用呢啲字

利申：相關行業

講真 要你自拍交代都係想大家安心
你無理由唔明嘅，除非...

推上去

神探
但證明左張相好大機會假

最想手兄死既一定係連登神探 有任何資料外泄俾藍絲瘋傳 你班仆街冇一個無辜 留名睇炒車

點解要由佢男朋友上佢fb同毛e 鄺仔講
點解唔係佢本人講
今次一定要查明真相

如果搵中間人 一定要開樣時間比佢睇
唔好諗住用語言藝術過骨 我地要知嘅係女手足目前情況 唔係有無聯絡過星火612之類blablabla...

Btw 屋企有舊報紙有乜撚野出奇

推！

你自己個facebook名遲啲要改下 全世界睇曬

黎手足求下你唔好再怕羞
麻煩真係自拍上黎報個平安等大家炒車

我認為, 呢個post所有聲稱FC既相都好容易做到
本身我都唔為意呢件事,
有手足出事我信左九成, 搵埋人我就冇探討過
因為覺得冇得FC

我個人覺得咁樣幫自己「FC」同唔肯影相既原因覺得好鬼
簡簡單單影自己, 連日期同post相#ID
我俾你遮埋眼或嘴, 成件事已經冇討論空間
點解要搞到咁L復雜?

事主男朋友話搵咗612幫手
等612回應

不如叫佢聯絡民記/民記聯絡佢，再揾個方法係下次民記裏面報個平安?
我諗用民記做fc應該有公信力既?

唔好俾內鬼 帶風向。唔好俾屎蟲內鬼淡化，唔好回覆佢地。如果6個鐘後仲未有回覆，請大家做嘢。

我寧願最後真係炒車/俾人話FC撚!
佢一日證明唔到自己身份, 一日都唔好信所謂「上返水、我冇事」!

另外....

死黑警! 我屌你老母!!!!! 你身邊好撚多怨靈纏住你呀!!!!!! 還命!!! 你死全家呀!!!!

如果你無留呢個comment，我已經當左係

推呢個
明明拍片可以釋除疑慮

有人話要其他個人資料咩
尋人圖片已經有樣
出多次樣同而家既時間去證明有咩問題？

推推推

有無佢既朋友可以fc下係咪本人啊

樓豬send封email去佢student email佢開到,復到你咪冇呃人

明眼人一睇就知比黑警hack
rip

連燈偵探真係犀利

Push
冇朋友 冇屋企人 冇同事？ 打個電話 就知喇

樓主死仆街黑警可能諗住等post沈 唔好放過佢

佢嘅朋友同同學可唔可以幫幫手

隨身物品有咩用，連登背景影半邊面啦阿sir

點解要逼人 難為人?
>>>>因為嚴重性極高 如屬實=真究極核彈 黑警政府剩餘誠信崩潰
國際頭版+正當介入 勇武新浪潮 明白未?拍張相等10萬個人個心定d唔算太強人所難姐

咁簡單既野都搞咗咁耐，想人信都難。

rip

手足你唔好怕羞啦，大家因為擔心你，其實你的相已瘋傳了，自拍一張俾大家安心好嘛？

最直接 開記招啦

推，黑警死全家

呢次一定要幫佢證實到！查明真相

唔洗自拍都可以報平安方法

屋企積左幾多報紙啊？兩年前喎

兩年前報紙宜家先鋪緊台 黑警道具？

喂關我咩事
我唔識佢都話

唔好沉

Up.

岩呀屌
前線手足點會唔識分輕重
仲話咩「唔想出樣 」
但個樣一早通晒天
愈睇愈唔對路 求炒車

如果額係手足會唔會要我地等咁耐呀？

做得前線
呢度成千個巴打推po
佢竟然懶懶閑都唔直接fc?

黑警一 定估唔到自己懶醒搞出禍

死人 Fc唔到 ，黎詠琳rip

如果係我，大家都咁擔心我，我即使幾唔想出樣，都會千方百計證明自己冇事。
宜家佢借嗰個Ac覆得慢撚到呢

勁！

點解咁耐都唔澄清

btw有舊報紙唔出奇 我屋企全家都唔賭馬 但以前買落既報紙有啲拎左黎鋪野

我屋企都試過… 用黎用去都係面果d

好此地無銀

無證據, 唯有俾負評

同意

12點前無回覆 無upload片，就確定她已經死亡。

好撚奇呀

出黎未

最好FC完，叫鄺仔係facebook開個post

推 求解釋

俾個deadline佢
就今晚12點？

但要定個時限,防止偽進仔用忘記密碼登入.到時就冇用

推推推推

咁佢話唔想出鏡，如果佢係真果個既話都要尊重返既，所以先話由民記去幫手做fc同公佈，就好似攬抄巴既手筆咁，公眾唔會知攬抄團隊既身份，但係都可以公認依個消息係來自攬抄巴本人

係囉 加上上面已經有人講得岩啦 反正樣都通晒天 怕咪再自拍喎
再反正絲打都算靚女 自拍一張上黎都唔係咩強人所難

搵呢個channel啦 佢地做開幫手認手足架
Push

上次個單係事主GF, 今次係本人, 點都要有證據

叫叫拍片，影相，拎住報紙，Send比鄺俊宇
由佢來證明，咁就唔出樣都得

Push 肯比證據未

正確，上次朱植雄先生單嘢就係俾黑警拖到不了了之

想問幾時上庭？

Midterm溫唔切我而家何君堯呀

留電話比鄺仔 毛ee 打video call 比你
對話完叫鄺仔fb 報告一聲
就最好

Sorry，借位

《香港人權及民主法案》民間制裁名單問卷調查(非大台)

樓主好無辜俾人鬧
你報定俾朋友聽你開左個咁既post好d

點都要有片先會信

有佢電話既人應該打比佢

你唔講都唔記得

老實講，佢啲relpy似係到狡辯，不斷合理化緊啲唔合理既野。求炒車

依家唔係屌佢，係關心佢
佢如果唔係本人，咁先係屌佢

快啲搵人推呢個方法

即係仲未搵到係邊個
別鬆懈！！！

推 12點前 無任何相關回覆 就rip
鄺仔 毛e 點都一定會覆

如果炒車，我願意道歉，加捐500俾星火

唔信，點解冇打中文名？

推 待fc 錄個音講而家時間幾點 你冇事

張枱係公家野，冇人清潔，所以先有2017嘅墊枱報紙係度.
班黑警冇嘢做就賭馬，隨手攞張馬經出嚟墊枱....

好人一生平安

秀義樓事件 – 真相

上次事例

唔好傻，如果係假，佢部電話什至電腦都係黑警到，要入email有幾難

屋企有舊報紙係正常 可疑嘅係個態度
明明影自己個樣（任何一忽都好啦）+ac+時間
係最快最方便嘅方法去證明 但就係唔肯做
如果你係本人 有咁多人以為你係死咗
你一定係想儘快澄清而唔係咁樣遮遮掩掩

拿
老老實實 唔好諗住又潛水

你要我地信你
得！一個方法最簡單
搵鄺仔報平安做fact check

秀義樓事件 – 真相

上次多得你班道德撚

推

黑警手法層出不窮

未見真人，信唔過

等緊, 上面有圖係已經聯絡左鄺仔及毛EE但未覆

呢兩幅相係Space ic網上cap落嚟嘅programme list
對比佢張學生證 似係唔知咩and management
有冇同學仔識佢？
或者等到聽朝可以打去佢學校問？

依加個個等緊fc，你要吊唔該等fc完先吊，唔好係到spin

fc唔到 應該會潛水

其實對鞋如果同浮屍唔同
點解唔影自己擁有個對
要上網搵張product相去對比

其實戴口罩影咪得

所以要快啲推呢個方法,攻其不備

如果係我我唔會lor 大家都係關心先咁緊張
不過d死黑落遲d 比天收橫屍街頭都無人理 自然係唔明的！

其實在場咁多連登仔都見過你樣啦
自拍一張咪fc到囉
又唔係未見過你真樣

認真 好擔心個絲打
如果絲打真係唔想再出樣，可唔可以去搵一啲有公信力嘅人 幫手澄清鄺神又好 AY又好 民陣又好 再唔係俾email連仔
絲打幫幫手 唔好令咁多手足擔心得唔得

因爲比人收左

Lm

巴打有邏輯WO

秀義樓事件 – 真相

上次就係你依類人阻住哂，令件事不了了之
如果炒車，我道歉，加捐500俾星火

如果係假，咁一開始用個facebook又係邊個黎？

哇 驚唔驚真係搞親黎手足嘅私人生活先
如果真係佢本人 就由佢自己推出有力嘅證據啦

目前簡單整合

因為有人懷疑浮屍係早前失蹤女義士
目前有聲稱（唔好意思，大家都係擔心你，先用哩個詞）係女義士本人既同名同音 fb ac話係本人
及後經女義士男友 RX-93 上黎話可以證明女義士身分
而fb 對話入面，女義士有提供學生證同保釋紙
圖中有一份2017年既馬經
其男友話係用黎擺貓砂用
連登仔有所懷疑，希望女義士可以自拍自證身份
而女義士及其男友以不方便露面為由拒絕

依家RX-93 搵咗612及數名公眾人士
希望透過佢地作為渠道以證女義士安全

狗扮人既話不得好死！！！！！
本人唔會自殺！

SORRY, 我冇時間回帶睇足30幾頁POST...
但我想知佢用唔到FB, IG嘅原因係咩?? 係朋友喺佢被捕時幫佢REPORT DEL晒?

好簡單, 一係就出去同朋友食個飯, 影張合照, 朋友們唔想上鏡咪遮樣...
大家都好擔心黎手足, 佢啲朋友可唔可以幫手勸佢?

地址空白係正常？

10點前影返自己對鞋出黎啦

黑警2號

報紙嗰度太可疑

我覺得你應該炒車

好似事主男朋友咁講 女人既野唔想出樣就係唔想出樣 所以學生證張相先專登打格
另外事主搵埋612 唔同議員 證明自己在生
如果612/議員澄清左佢在生 但佢既同學朋友證明佢失左蹤/死左 咁既話全世界都知d狗殺完人扮事主出post 因為得佢地先出到保釋紙同拎到學生證(銀包入面)

幫自己推

咁點解唔真人fc快速搞掂佢呢
除非唔係佢本人姐

你聯絡佢地比咩資料人FC？

包晒成個頭上民間記者會可唔可以當係FC？

秀義樓事件 – 真相

活生生嘅例子

你勸下你女友自拍半邊臉啦
你都見到d人幾緊張 為左手足情緒健康 叫你靚靚女友幫幫忙

連登仔呢？

試下唔好下下人地質疑先答兩句
主動啲證明好唔好？

但係死者對鞋同佢被捉既時候係唔一樣,呢個又點解釋?
死者鞋底有黑色圖案

嗱，追咗咁耐post，真係由信都變唔信，你有冇其他方法，可以快小小

12點前無你班警蛆等住戰屍底

佢被拉時著嘅3間黑 白底
上網搵係白3間白底。。。。

浮屍片鞋係得個底白

點會唔同

如果係狗扮人, 叫佢zoom out影一影果張舊報紙應該都唔敢

唔正常 連做假都唔諗真 張保釋紙冇寫地址

搵鄺仔okay?

Dllm唔好沉po呀!! 寧炒莫放過!!!

喺個海度搵到佢嘅時候嗰條片

次次依啲「事主」都係吞吞吐吐

我絕對希望炒車

睇唔到喇！！！

每用兩年前嘅？

邊有人facebook用中文名，譯英文？

影撚住個lihkg ac自拍我就個 樣柒？ 扮咩呀狗仔

你個樣都揚晒啦屌，自拍啦

手足講得岩，搵鄺仔fc咪得

又好似係

推鄺仔

不安中😨😰😰

證明唔到入多條偽造文書同埋妨礙司法公正

你睇下係幾耐之前

繼續都係假嘅

上次荃灣果個 90度屈折 有肥女友去認屍 到以家都未見到個肥女友同該手足張合照 究竟佢係咪該宗電騙案犯人 無從談起了

希望佢唔係黑警扮既

佢證明自己對鞋時候都有問題，話死者對鞋同自己被補時候既鞋唔同。但點解幅圖既鞋係上網圖片？🤔🤔正常既都直接去鞋櫃拿返對鞋出黎影啦？

LM等FC，幾日後見唔到我地會開POST

新fb profile?

根本要hkusapce 都要查下睇下佢有無返學

係狗
再搵另一隻狗幫手出post

如果係真
最後呢個post會fc唔到, 因為個account會深潛
612都fc唔到, 因為根本冇呢個求助個案

我廿個鐘冇訓, 我訓醒再推呢個咁鬼既post
申脷: P牌仔話要推POST

女仔睇緊經
影要影到咁近

懶人包

下教育機構原來唔係歸軍政府管架

總之鄺仔蘋果或有公信力嘅第三方證明

撳入去就睇到㗎喇喎

其實份馬經嘅日期代表唔到乜
但有份馬經本身係合理懷疑
搞咁耐最簡單拎份今日報紙自拍一張都做唔到
真係好撚鬼
有冇記者朋友可以跟跟

光復香港 時代革命

問人借AC?
又話今晚用男友AC開post 如果用男友AC又會話問人借AC叫得咁見外?
定係佢唔記得自己講過D咩?

自拍加果張lihkg紙仔有幾難 個樣都傳到全世界知
越拖得耐越懷疑

12點deadline

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

勁撚恐怖

人地用白紙條遮住咗

lai wing lam ,FB , ho kwan yiu, Lihkg
好撚假 邊有人咁樣講野⋯⋯⋯

同父系馬呀

收皮啦 唔要鞋 要睇樣 半邊面都得

有冇人搵立場，媒體人容易啲搵

辛苦你了！！ 手足繼續加油

比未睇過既人快速了解

講真啊，讀緊大專，上得前線。同我講冇連登Ac？即刻開返個都得啦，使鬼借咩

有冇啲有力少少既證據？

冇遮 英文咪寫左N/A

而家叫佢fc個女仔冇事
個女仔都被捕
佢就貼d popo都會拎到有既野
證明到d咩？
都係急住想要真相 知道果位手足冇事

個post開始沉
唉fc都咁難咩

除左之前啲meme
未聽過有人對話真係會用ho Kwan yiu

鬼！！！

點會fb打個群組名叫黃群 係手足就一定唔會咁打分類

唔想出樣其實真係唔出奇
成個連登咁多人望自己張自拍
係女仔都怕羞啦
建議本人去搵TG channel澄清

但條屍都真係確實存在…

10點前無鞋, 樣都唔撚駛要都得啦
影對鞋有幾難?

推！！！！

叫事主自拍對眼甚至一隻眼黎對下嗰樣都好呀大佬

唔好沉啊
今晚12點係deadline

仆街

推
但即使唔係佢 都只會係另一個手足

問題係佢前言不對後語

agger
好撚鬼
想格硬扮黃
ho kwan yiu又係

唔好俾佢沉呀

真心，如果個個女手足係真心想平息，佢一定會盡方法去證明，起馬畀一樣最有力證明，反正佢畀人拉左，都可以比個案件編號，有證有據。

睇法庭黎緊有咩Case啦

呀sir食左飯未呀
咁得閒做假

阿sir 今晚使唔使OT呀

希望係炒車

黑警死全家

不能沈

之前韓寶生個d點解無人追問

樓主 佢無上線？

次撚次依啲「事主澄清post」
都係咁 奇奇怪怪

我要炒車啊屌

怪

推啊推啊

秀義樓事件 – 真相

再幫自己推

推到有人一齊追擊

案件編號/真人證明

唔要鞋啊
如果佢真係被自殺 所有隨身證物都會係哂黑警到
佢岩岩po呢張相可能係佢地冇搵到出黎
你地以家講完
佢地就吹雞搵返隻鞋出黎
咁影鞋有咩用啊？

鬆係鬆在呢個女仔無事
但即係另外一位手足有事
繼續搵呀

等緊上軍事法庭

你好 我是xxx
邊有人咁樣自稱
再一黎發牌大一大你 無啦啦就煲底相見
cls 黑警低章

剛剛返到屋企睇左 變左旅行社既宣傳單張 當我冇講過啦

推啊屌，連登神探呢

真係好假，望炒車

仲24小時 想偽造幾多野出黎阿 出張相 5秒都得

咩係黃群？
我用左10幾年whatsapp ,fb
都唔會講過咁嘅group名
請上水

狗扮人？

可能捉左會收

今日12點前

係 黃群 下面係咪藍群 似3/40後群黑警打網絡戰用

我del左Facebook
因為我驚佢係狗 起埋我
對唔住各位手足 我自己睇完大家講
再見到事主仲未上水 我自己都驚
我都係保護自己
好對唔住

睇撚死佢鞋都無啦, 屍都掉得落海
其他証物仲唔滅得有咁快得咁快咩

Good spot

完全同意 有意唔想出真樣無理由而且無少女用既emoji 係極不合理

推到有片為止。成件事好鬼。
btw巴打好眼利，神探

呢個方法只可以用係手足做到「我無野講」呢個原則但fc唔到

保釋金寫本人付 學生妹會拎3千蚊去發夢？

之前韓寶生 朱植雄果d擺低先 fc左食單先

等fc
另外，明明手機顏色筆默認紅色or黑色，點解blur字用藍色嘅...
希望係我諗多，絲打俾多啲料好啲

有冇人識立場妹妹等人

無錯 唔可以再放過
一單又一單

手足希望你盡快證明到
出樣帶口罩 連登名 今日日期

既然係hkuspace 有無太空人同學有上連登呀

多謝你出post就真

笑死

屌 我愈睇愈ho kwan yiu

樓主This one？

小心 真係好假

我好想炒車，好想道歉，好想捐錢俾星火
如果係真人，求下你俾啲證明
相又好，鄺仔蘋果又好

保持距離，有待Fact check

其實有無人發現佢地自己係網上搵嗰對鞋同個女仔事發時腳上著嗰對鞋好似都唔同...

網上搵張圖對鞋有白間，但個女仔張相嗰對係無白間...

希望係我睇錯

推!!!! 黎手足, 求下你唔好再硬頸, 可唔可以信任我哋一次?
你就算自拍, 我哋都唔會對你評頭品足, 希望你可以同你對鞋影張合照

求下你

而家我同佢一齊, 用緊同一個A/C覆大家

新case未有案件編號

我都係咁，前線都應該要咁

認真講既，可能會話挑剔，但呢到咁多位手足真係擔心女手足既安全

因為保釋紙個d黑警可以整出黎，學生證唔使講啦，如果個人曾經係黑警手上，佢地咩證都攞到啦

所以大家先咁強調有無更concrete既證據證明我地炒車，因為大家都好驚同好唔想手足出事

Sor for 1999

有無朋友仔證實

基本

勸下佢出相啦求下你

係呀！！！好緊要，大家打緊戰線都要關心手足

請問有公眾人士覆你未

事主可以send相畀毛ee/鄺仔fc
佢哋證實到可以出post澄清 唔需要出返張相

麻煩大家focus返係搵另一個手足呢件事上面
浮屍既真正身份, 我地都好擔心

同意 件事實在太鬼

Totally agger

啲狗上黎想帶風向 正仆街

咁排期上庭點都會有個名啦掛

廿乜鳩呀，俾你拖時間製作合成影片？

證明咗先

請問咩係黃群？

好啦 我本人柒

警察朋友話我知 呢幾日已經打死左3個… 會陸續有更多屍體出黎 但都唔會太顯眼 重有佢地上面 警司級以上個啲已經講明 唔會追究 只會當作意外發生 反正都係任佢up 查又係佢地 結案都係佢地 佢地咁樣做係要穩定軍心 所有咩強姦個啲已經係好少事同必然會進行既事實

會唔會將其他炒車手足變情侶

首先 證明你自己唔係浮屍先

推

做group project啊 無朋友都有group mate啦

絕對會

有相攞住修報子對番日期我就信🇭🇰🇺🇸

你唔講都唔知係好困擾。。

無
利申: 法律工作者

點解咁多手足咁緊張你
你仲可以咁輕挑

如果真係想澄清，唔會掛住打咁多字都唔影張相/拍條片

你哄你女友自拍半邊面都好 你都睇到d人幾擔心
我都想信你 但現階段你提供既野都好鬼

真係輕挑到

係我影完用WHATSAPP BLUR

hkuspace點都有黃既 lecture 同tutor 仲有ocamp 呢 ? 求下你地快d上水 好多巴絲訓唔著

同聽朝份報紙自拍

啲態度好難令人唔懷疑

其實從佢第一句inbox搵樓豬 語氣已經完全唔似一個啱啱被拘捕完保釋既人 講真 連大家只係花生友宜家都表現唔出呢種態度出黎

屌你老母玩撚完未
十成肯定你係冒認

好不安

回應下

唔駛fc la 10點啦 selfie 圖都冇張

Dllm 可唔可以認真啲啊

仲未有

有鞋未呀

你好快撚啲證明

rip 手足

你驗證到咪搵囉 死差佬

如果唔想公開出樣
只可以搵有公信力既單位幫你fc
鄺仔/民記/etc代為確認

繼續跟進

唔知點解啲浮屍次次都係男女朋友出黎澄清🤔️

仆街死黑警

有無讀HKU既人可以證明下？同學？朋友？

重有2個鐘比你證實
之前有手足重在生都會報平安啦
除非佢本人唔起到先報唔到姐
起熱門咁耐 無理由佢本人唔知道

唔好俾佢沉

補圖

如果係佢男朋友，應該都好憎黑警
點解佢會講對鞋比 人 收咗，而唔係話比狗或者比黑警收咗？
有可疑

咁浮屍身分係邊個！唔可以忘記佢，又一個被黑狗滅口

可以搵人問下鄺仔
有冇收過一個叫Lai Wing Lam既facebook ac搵佢FC
我地都可以主動希望鄺仔幫幫手

鞋我當係做左証供
btw 其實黑狗可以揾個女警影相再blur
樓主如果長頭髮 自拍最好見到 頭髮

「麻煩大家張個瞧點放返係暴徒使用暴力上面先」
啊呢句好似係邊到聽過咁

認屍都係

金田一：到底想呃邊個？

點解咁多手足關心緊你，證據又唔拎，一啲重要問題又唔覆，我希望我炒車

圖都錯喎 真係鬼？

可以擺低但係唔可以忘記

你個朋友仲唔仆街死？

推到上hot door la

係啊 都唔係同一對！

u wanna play me ?

根據最後回應，真係好輕挑，而唔係感激手足擔心。完全唔似自己人！可以報去蘋果啦

點解出唔到時間同樣拍片
因為人已經唔係度啊

樓主平時其他po除咗一個月之前個po都係用開全型標點符號
好少用半型逗號加space bar

會唔會係佢男朋友都比人捉埋

有無人識佢 / 佢男朋友？ 可以出聲

各有各做啦，要警暴；亦都要引爆國際文宣核彈，莫雷，暴雪，支持911，仲有South Park。

定你話想認你係 低章

人呢

我無辦法, 唯有等公眾人士覆
但認真你地今次炒曬車....
信既人唔該去搵搵浮屍真實身份, 謝

有 連燈仔都唔信啦
最後咪又係要搵有公信力既單位fc

因為本人係浮屍lie

留鞋做証供, 係咪想笑死人
半個鐘 鞋都影唔到對
垃圾毅進仔

反正我唔係第一次炒車! 已經十點, 我想話.....

屌你老母死黑警!!!!!! 你哋唔洗旨意可以安安樂樂過埋下半世呀!!! 我可撚以話你哋聽, 啲怨靈一世都會跟喺你身邊!!!!! 你班仆街冚家鏟殺人犯!!!!!!!

MolaMola

同埋張爆眼少女相好刻意

所以跟本就唔可以用上網搵呢張圖黎話條屍對鞋同個女仔事發著嗰對鞋唔同

同父馬

好撚鬼
黎詠琳本人唔出黎, 黑警都係殺左人!!!!!!!!!!!!!!!

姐係 個ac已經起狗手上

死黑警, 你以為呃到我地?

幫推，求真相

唔好再解釋 more proofs
你係堅 即刻facetime cap下圖都得啦
仲洗講咁多？

（ 希望炒車）

隻鞋又真係唔同浮屍果隻

推到上熱門

邊有證據話個個一定係佢男朋友？

黑警還我地女神

阿sir 開完會未啊？諗到點拆未？
係咪又出動滅口？

歡迎炒車

Dllm啦，我地炒都係你吞吞吐吐搞成
連鞋相都可以錯。

講真，寧願炒車都好過有鬼搞事

係咪講緊我？
定事主男朋友

秀義樓事件 – 真相

又用同一招？
如果我知道有咁多手足關心我，自拍又有咩所謂？

唔好轉移視線

黑警咁鍾意keep舊野

鄺仔應該好容易搵到吧，建議其他識嘅手足搵下佢問下先

嘩 愈爆愈大獲
諗深一層 比人拉完如果學生證係銀包裡面
黑警會唔會比返事主

自己對鞋半個鐘都影唔撚到出黎, 扮乜撚呀, 垃圾毅進仔

保䆁紙冇地址

不如咁 影你保䆁紙指紋上嚟
睇下會唔會連指紋都冇

俾時間你即刻打呀

一個緊張同路手足既人咁既態度？

都可以有狗乸

黑警口吻

其實你真係有辦法，就係影相...大家提供咁多fc方法點解唔肯用一個？
希望你理解大家真係擔心，無惡意。

等咩公眾人士覆？ 咩叫公眾人士？邊一種類既公眾人士？點解1000%咁肯定我地炒曬車？仲有點解要轉移我地既視線去搵浮屍身份？

希望係我錯覺

點解搵831 消失左既手足/手足既朋友咁難

但有圖片去搵果個係咪死者...

就咁快有人出黎(所謂)澄清

文宣新方法！ 以連豬做四格漫畫！！

見到south park 咁大回響，就發現文宣最緊要易入口，好似 Joan Cornella咁，將每人發生既事記錄落黎，大家睇幾秒就明曬，而且又容易翻譯做唔同語言。而且漫畫容易引人追睇，易入屋又易收藏

已經係手足可以幫手畫畫，如果連登仔一齊諗橋，其實一日兩三篇絕對唔難，又可以支援國際戰線，又可以吸引多d人睇！

大家可以幫手諗埋角色設定：

連豬： 深黃勇武派

連狗： 和理非

腦魔： 記者？

其實一開始可以畫d易入口d, 好似老夫子咁深入淺出容易吸引d深黃淺藍 （深黃跟本唔洗睇佢都明），又容易translate做其他語言，例如：

1.為所欲為Tee ( 講腦魔教連狗著為所欲為tee，然後比連豬整蠱

2. 連豬病都冇得帶口罩，變咗豬流感

3.或者用連豬連狗將一d好人好事，黃絲小店分享比大家，例如全民幫黃店清潔同say sorry（或者講下咩店唔幫襯得）

有手足已經幫緊手

大家幫手推！

憑個個所謂男友既語氣
同埋咁耐相都無張
可以講定RIP

黑狗原本諗著扮佢本人 但最後扮唔到

開完會未啊警察叔叔

唔好意思你咁講我有少少嬲
巴打你有被狗拉過?咁肯定?
我地就真係有
明白大家既關心,但我同佢而家都理緊呢件事
唔解釋, 等公眾人士啦
多謝大家

同意
唔想gum kwan yiu一街都尋人po搵你就露面啦一街都係唔想唔方便啲乜
利申 應承你fc左後唔再亂po你上story尋人 大家都係求個安心姐 唔好要大家亂諗啦

依加好似現哂形，扮都唔扮?

推
對鞋點解釋呀

睇完個post , 覺得facebook同果個RX-93都好鬼

好可能係警察扮

開始唔耐煩，露底！

係，哩句好令人懷疑

毅進仔識撚波鞋咩
咪搵撚錯圖

死黑警睇住半夜女鬼索命

POPO用舊馬經鋪狗屋枱

如果搵公眾人士既相 都係阿Sir改圖
等一世都唔會等到回覆
我地過左12點會主動搵毛姨同鄺仔cross check
其實證明你安全同浮屍真正身份係無衝突
所有人都擔心每一個被捕人士
請你真誠同主動啲搵方法證明

哦, 我屌你老母啦

再者，鞋畀狗收機會唔大

唔信 sor

秀義樓事件 – 真相

又用同一招？

死開先

首先要證實你係咪相中事主男朋友

RIP

真係太刻意 所有野都太刻意

你地查案頭腦真係好撚屎 難怪係偽進仔 正垃圾！

打既語氣講野既tone 一D都唔似連登仔

咪比佢黎多次

個個都咁擔心你 可唔可以俾啲實際嘅嚟睇下先？前線既fact check 本人都要人教？你係咪黑警

男友sorry

btw人哋鬧毅進仔你嬲咩

我地唔會比妳枉死！

連登應該有人搵到鄺仔佢地架！出黎啦

我正式宣佈!!!!! 黎詠琳手足已經壯烈犧牲!!!!
而黑警已經入侵咗連登扮手足!!!!!

[等炒車, 等用燈力燈返生黎手足!!!!!仆街黑警殺人犯! 我哋...至少我係唔撚驚會炒車!!!!!!]

頭先叫 “人”，依家刻意叫翻 “狗”

手足在天之靈保佑黑警死全家

總結：一日見唔到活人一日唔會信係真

求其拍條片SD俾任何一個泛民議員就得啦
議員睇完開個FB搞掂 過程都唔駛半個鐘 你就撚人個幾鐘

同上次果單好似
正仆街

樓上唔好咁快屌住,鄺仔毛ee都未出黎小心跟車太貼

全世界知你樣知你名，請問怕咩影相？

請問咩係黃群，後生女嘅fb group用啲咁娘嘅名？

如果對鞋唔同，點解唔係自己影返對鞋證明，要拎返連登仔張圖話有人證明咗？仲要所謂證明同當事人對鞋都唔同！

仲要係男裝黎架屌你！想呃邊個呀！！

又死一個

d打字嘅感覺同之前嘅感覺唔似同一個人嘅

有咩好怕
炒車係好事

咩公眾人仕呀?自己相都POST唔到出黎?
黑警又想拖時間等件事不了了之咋話?

快啲出嚟澄清啦好希望你冇事

應該係嗰啲專門做後勤打網絡戰黑警用嘅

張學生證人樣果邊有D反光位
有冇PS高手tune黎睇下有冇線索

應該唔係group黎

我炒車道歉加捐500俾星火
我冷靜唔到好想快啲炒車呀

炒咪炒囉
寧笑畀人笑成世
都唔想有任何手足有事

好簡單
拍片登入soul 就可以證明
如果咁都做唔到一定係狗🐶

死黑警 我立即屌你老母

+2

報紙好難証明啲乜，只可以話演員sir佢食飯盒，報紙用來做jam枱紙,跟住急著扮演角色。

講野既語氣
用字都唔似連登口吻
一時又口語又書面

定係 黑警用緊佢男朋友個account / 根本唔係

有人話同事主傾過計亦一齊被捕！
唔想出樣既話，可以試下睇下啲對話match唔match到！

+

我都覺似係人黎

+1

如果係炒車既我相信大家都願意say sorry
但依家睇黎情況唔樂觀

你嬲仲叫人巴打
仲有你嬲咩 個個都係關心你地
你地比人拉左就更加明人地有幾擔心 想平息件事仲會鬥氣？ 仲用嬲emoji 話人聽你嬲？

越嚟越多疑點，再龜縮只會無人信

垃圾popo 成班真係智障架

上一單都係咁
似層相識

絕對係

女仔黎 岩岩search 左

越睇越鬼

直接自拍然後拎張白紙寫樓主個名+安全無事啦 樣名通晒天 仲怕咩見到樣

其實可唔可以搵議員Confrim

我覺得個post有d鬼

佢話2個人用緊同一個ac, 如果係真既咁就難怪

似係有幾個人覆緊
根本有狗圍住諗緊點拆

其實我最近都遇到單野好可疑
事源fb天下貓貓page入面有個post講緊示威
然後有個男既就起咗開post個女人底話佢係暴徒
但我㩒入個男既fb度睇
佢係一路都好支持呢場運動
同埋一路都有屌鳩黑警
點解突然間會轉咗呔
而家想搵返個post都搵唔到..

google 下黃群，拉落去有個result係共產黨員

cls

開緊會啊 諗緊要滅邊個口啦

同意，搵個有公信力既人證明係佢本人，幫手澄清

個名好大陸人

毅進仔，邊個認咪邊個係囉

記得唔好深潛，如果唔係我哋有咁大煲咁大

呢度冇人接受到手足死得不明不白

呢個ac 係8.12後
已經冇再開post ! 可唔可以查吓其他回應紀錄

Sor 呢個係咩group 唔信

全型多數係手機用戶或熟電腦的人
整齊撚多數用全形

手足係唔會RIP
直到我地伸張番正義

有機會

愈抹愈黑

露底露到

對鞋會收黎做證物架 點影啊

同第一單西貢亂棍打死人一樣
班毅進仔以為自己睇緊偵探小說 佈局完美
唔知自己蠢過豬閪 做撚多咗
殺人強姦就識 賤種

再推呀

個icon係全黑 應該係有相個個

睇佢啲post成日上前線，起碼多個方法先

人呢，樣呢，講咗好耐喇

唯一方法

嬲果下笑撚咗

使唔使咁易穿

對鞋上部份都唔同啦

仆街好擔心啊屌
麻煩快啲炒車炒得我心安理得一啲好無

佢地已經撐唔到！
已經好明顯。

已聯絡被捕人士關注組admin,
會提供自拍照比admin, 稍後請留意TG channel
希望大家之後可以放心
謝謝

有的話 咁有咩難言之隱唔可以出樣？m到生痘痘唔靚？大家求個安心關心你 的確唔係一句關心可以不顧你感受 但你唔肯露面亦無助解決問題阻唔無大家無限嘅質疑
你係唔想一街大頭相咁柒嘅就快手澄清一了百了 不然辛苦你自己架咋

愈睇愈奇怪
呢到咁多留言講野都咁難聽
但係上面留言針9毅進仔 竟然係呢個留言嬲？？？

視像通話確認比較穩陣

如果係真嘅，請語氣差嘅巴絲齊齊道歉

如果係假嘅...我屌爆晒所有仆街黑警！！

依家咁多nds有大陸fd唔出奇，好多新移民都有出黎行

鞋會畀黑警收做證物點影啊⋯

魂魄托日月
肝膽映河山
正氣留千古
丹心照萬年

如果炒車我願意道歉！

今晚驗證唔到 聽日全世界出去話比人左警蛆又殺左人！仆街cctvb唔報 我地就要話比全世界人知

係咪潛咗？

阿sir係咪想起哂依到班人底滅聲

然後去滅埋學校聲？

好的，感謝你的耐性

Cls

根本條友係狗扮, RX-93 呢個假男友ACC, 本人已經比狗用撚緊

屌你老母香港狗察
殺人填命

邏輯重點：都出左事主被拉個陣既真樣 被影埋 如果個事主無死 女性心理上會心驚手足既緊張 起碼會post 自己個樣同連登名出黎證實

屌 又開始做神探
直接叫佢call 一call 毛ee啦

放心, 唔會深潛
而家聯絡緊TG channel admin

秀義樓事件 – 真相

朱植雄先生單case就係有所謂死者家屬嘅朋友話搵議員FC，到最後不了了之

係唔係用過一次行得通就再用？

即刻出證明，如果炒車我道歉加捐500俾星火

推比蘋果報

有啲奇怪，事主話唔想出樣......但全世界都見過佢被捕個樣。

想問下hkuspace undergraduate 係咪姐係topup degree?

點會無太空人朋友上黎？
又話學生 又前線點會無連登account 第二

第三係個樣望落似 assoicate degree 多過 undergraduate

有無hkuspace 同學 可以分到張証係真定假

我係CD-Rom

我捐1000
只求炒車

好想鄧佢開心⋯⋯但姐係死者另有其人

鬼叫佢拖拖拉拉咩
你估我地又好得閑

垃圾5毛又屈人黑警，你鳩圈個字想表達d咩？

上撚埋熱門

被動影 同 主動影 點同

巴打好勁 呢個p牌都要推 痴線越黎越得人驚

希望過咗身嘅義士唔好放過殺害你嘅人
怨有頭債有主

可唔可以叫連仔 check login ip address
人命關天

推💪🏻💪🏻💪🏻💪🏻

正正常常 無啦啦擺張 爆眼少女 （此地無銀）
再懶得意男人老狗 攞張蛋黃哥 ⋯ 慌死人唔知你係細路咁

你係黑警！！

呢個真, 張圖隨時offline cap 出黎
唔好好似之前咁得個等字最後雕淡咗

同父馬呀

成撚日話人做神探

炒車咪道歉囉

試下聯絡下呢到

咁大件事如果真本人冇事點解會咁低調講？嘩憑呢啲對話冇辦過相信係佢本人。受害人冇事嘅一定會出面澄清事件，如能安排出席民間記者會就一清二楚。
另一方面，如果真係唔係佢，咁呢個手足仲會係邊個？我地要繼續查！

朱植雄嘅死真係好古怪
咁高跳落去
無人發現
講都無人信

有冇人有被捕人士關注組TG LINK？

麻煩哂先 但係我地想要實時既自拍 例如天文台鐘 我地先放心 唔好拖 再拖又比係當p圖

邊間狗屋保釋呀？
拎CCTV 望下有冇出到門口？

Sorry 我黎到呢度真係要屌你老母臭閪 你搞咁撚多嘢 不如直接自拍遮淨對眼啦 老老實實 如果你真係前線手足 我真係唔撚信咁撚容易解決嘅事要搞撚足兩個鐘

咪就係 垃圾毅進仔先嬲 其他就唔嬲 臨時演員都係演員黎架 專業小小啦屌你老母

叫佢拍片最快啦

得1900 人follow 搵鬼信

聯繫ig hkerstandwithhk

如果聽日取消埋記招就100% 肯定出左事

影張相釋除疑慮都搞咁耐

求link

推呀

推，
如果FB 有人post 就幫手澄清

都上曬報，露面加ID啦，無就唔好曬時間討論

墮天使夜羽係狗，睇下佢啲開post history ，全部係套料

唔再追。肯肯定黑警做假證據！

點解唔可以直接post上黎？
大家都慳翻d時間去focus翻果個「真正」受害者度
點解要兜兜轉轉？
唔明點解

@youarenotalonehk

記得拎住有連登ID既紙仔連埋你既人一齊合照

因為事主手機有自拍唔難搵架

無連登式自拍一律係狗扮，完

如果真係炒車 我地唔介意道歉
但依家都仲未有本人出嚟影相 真係好難係炒車

搵人同admin講要睇清楚時間日期

咁今日果個係邊個？

屌佢老母都比人屌到咁 即時facetime cap圖遮眼
face住time 攞啲proves 出黎 都係正常反應啦下話

仲拖黎做咩？

唔好撚比我講中 就算最後搵到鄺囝毛EE 都唔會係facetime之類會見樣嘅證據

佢一睇就知係狗啦
手足生死人人都關心
係煩左小小但只係想知佢生死者

條撚樣咁大反應仲唔係有問題？

我啱啱用fb search 真係有啲個人

快d快d 唔好拖拖拉拉學埋沐病d衰野回想大家係為咩先出黎抗爭

連登仔同admin cross check時記得問清楚 有冇天文台鐘等可以證明實時嘅野
仲要睇真啲冇改圖/任何誅絲馬跡

為左釋疑，麻煩你了

要同毛姨鄺仔FC都一定係要自拍比毛姨鄺仔睇

你有15分鐘時間

各位請留意！！！！！！！！自己有對鞋係屋企都唔影，點解要上網cap圖呢？

可以一男手足一女手足
扮男女朋友都得姐

屌你老母 咁我真係叫伙計呀嘛

Check過啦 黎詠琳手足個fb fd list有佢

貼自己ig, 開live, 咪fact check 到，咁咁多把撚，做唔到咪姐係有可疑囉

有case 係身唔代表你唔可以玩ig 開live, 就係咁簡單

點解比相個tg admin就得
up上連登就唔得？

洗乜講咁多

FB live 可以證明一切

樣一早見曬

既然你講到咁大 話搵咗tg group 鄺仔毛ee
就睇下有咩答覆 但未confirmed都唔會停
上次己經沉撚咗

希望快撚啲炒車

唔信d 狗以前無用開連登囉！ P牌唔代表無說服力 ～

有無人可以check到佢ip

五毛嚟，bl咗佢啦

有咩咁出奇？？

尋人啟事：想搵 韓寶生，或者佢既親友報個平安

我覺得個DM有四個疑點

1 點解要用Lai Wing Lam， 黎詠琳呢個名係被捕個陣聽到嘅 唔可以肯定有冇聽錯 如果嗰個女仔係當事人 點解唔用字 留意返係嗰個女仔DM要求Del post DM得啫係信係手足 係咪先

2 ho kwan yiu呢part 我明香港人會用火星文 但係係唔會無啦啦講三隻字 如果你話可以用拼音嘅keyboard 係有咁嘅可能 但係如果係咁既話 打出嚟唔應該有space in between the words（我係有用過拼音 keyboard 嘅）亦都可能係之前有個post攞何君堯個拼音嚟玩 但係我個人認為呢個講法好勉強 因為講緊正經野我唔認為會攞嚟玩， 同埋如果你俾人話你死咗 你笑唔笑得出？就算唔係俾人話死咗 捉完放返出嚟都唔會係呢個mood

3 佢話而家佢啲相周圍傳 佢覺得好困擾 但係之後當個位巴/絲叫佢澄清（攞有力證據出嚟） ie 影相/video 又話佢唔想出樣。 於是佢話攞保釋紙/學生證 咁首先啦 如果佢被捕既時候有任何證件係身 最後係喺狗到 而且學生證有相 點計可以影學生證 唔自拍 其次就係保釋紙都可以係狗寫

4 佢重點講咗對鞋 佢話有人發現唔同鞋 咁其實如果佢係真係冇事 咁點解佢唔影自己對鞋要去上網搵圖？(我可能多疑咗 但係都有可能係同一對鞋 畢竟張相唔係好清)

其實如果佢冇片/相（有力證據）證明到佢真係Lai Wing Lam 嘅話 我會覺得佢係狗 同埋浮屍身材真係好似
利申 可能頭兩點有啲牽強 但係我都想講出嚟 因為我真係諗唔明同埋都係有小小疑點

如果佢唔係狗 我喺度道歉 sorry 對唔住🙏🏻 但係真係好大疑點 唔可以話一個人個 fb 名係Lai Wing Lam講我未死就信 寧可信其有 不可信其冇

都可以肯定條屍係黎詠琳

我唔敢話男朋友講嘅嘢就啱
不過可能可信性提升左1%

等fc

想知

希望事主無事

其實好撚簡單
真係有心澄清
直接去親身搵是但一位議員咪得囉
咁做唔難呀！
由議員親自見到，咁就可以釋除疑慮啦！

直接up上黎啦
搞咁多嘢做咩
大家都係想集體炒車同你地道歉

佢話鞋比狗收左

點解一個女仔會用過期馬報做底影相？

要自拍，淨post 證唔可信

快啲自拍，加拍片證明係你啦絲打

假男友, 同你女朋友一齊左幾耐?
記唔記得2年前同條女發生咩事?

佢話用黎產貓沙

同意，2個鐘夠晒時間化返個淡妝出樣啦，有乜苦衷唔影？因為影唔到！！

手足做到野

係義士就唔會想同路人擔心啦，咁多方法可以證明自己都唔做，奇到一個點！

我都想問 笑撚咗 到底有乜撚嘢分別

咁係咪保釋時要裸體 因為全身嘅都係證物

自推

Agree

多謝你 我會等啲個好消息 手足我愛你 對唔住我地係緊張左

之前岳手足嗱嗱淋出嚟交帶返 , 我唔明如果你真係本人點解要搞咁耐

等多啲證據

求證

黃群回覆
再自推

找到線索！隻馬「精英快車」已經退役，
好勁！反映有人做假證據掩飾真相！

叫佢自拍啦

咁簡單嘅野要攪到咁複雜

真黃群？

點解tg未有消息嘅？

MOM POST

Facebook live

唔理邊個都好 核彈

10月8日 海怡 浮屍 要個交待！

始終要等有力證據證明
無意冒犯

連登仔偵探病又發作

當係其中一個線索 呢個唔可以當fc

我係Lai wing lam Facebook fd list 搵到既

等好耐都冇，定我地畀狗玩緊？

上次有個又係咁

講極都唔肯影相永遠得死物，開post樓主有fd識本人先cross check到

無關重要，事主話聯絡咗“被捕人士關注組”
TG ADMIN出post先當炒車

非常認同，而家先黎驚嚗光太唔合理，既然咁多存疑真正手足又問會想大家再擔心佢？ 人地綁架都要見到真樣先比贖款啦

所以最撚驚係呢樣

大家出發點都想搞清楚
有咩問題

等第三方verify

係囉 又要搵Tg admin真係有啲怪
不過公道講
果個admin 都有公開搵佢
要佢報平安

要扮佢根本非常容易

人命黎架屌你老母

唔好沉呀

唔好意思我On9一問
連登式自拍係點

都係唔代表FC左
同埋冇啦啦叫佢做Ashley 好奇

如果係你老母條命呢

炒車咪炒車囉
「事主」乾脆利落使鬼搞咁耐咩
上次又咁今次又咁

鬼？

推
死左嘅人先會出唔到實時影嘅片

除咗見樣仲要見到手寫username

太假啦
手足第一句點會唔係fact check先呀

我俾你第一句唔係fc咁點會之後同事主一齊諗點fc呀

呀sir

自拍加張紙寫住id+即日日期

有冇人搵嗰幾個撈伏屍嘅人出黎做個fact check

我個post 都有鬼 無啦啦話我偵探

10月8日 海怡 浮屍 要個交待！

以後所有手足FC
唔該全部用可靠嘅第三人FC
如民主派 民陣 毛EE G鋒等
係連登FC check一世都唔可信嫁

心寒

要提防popo用事主舊相當自拍左

Admin 可能要小心d ~ 防鬼之心不可無！

黃群會唔會都係一個假分身黎
等你地特登msg佢問野

沉你老母！！應機啊！！你真係手足你一定應機！

呢個係咪lai wing lam另一個facebook?

搞到咁大 發夢辛苦咁多都肯做 連一張露眼自拍即時釋疑都唔肯做 合理咩？ 要咁多個巴打擔心足幾個鐘咁自私？會係手足咩

起我底就知我唔係狗

好假

Lai Wing Lam確實係叫Ashley 朋友之間用英文名稱呼唔奇既
不過呢個黃群唔可以當係fc到Ashley 本人無事
等被捕人士關注組

不過黃群個fb ac好舊

樣 加當日報紙

如果連登仔真係炒車
我想講你真係麻撚柒鳩閪煩

一齊拉左唔撚得?

dm ig hkerstandwithhk admin
岳巴朋友都有搵佢報平安
如果你唔介意自拍你個樣同埋今日一份報紙俾佢睇
佢絕對幫你保密

[831]極需要確認太子義士平安 以結束討論韓義士下落

一定要FaceTime / video 相可以p

贊同

舊報紙真係唔算咩疑點
屋企攝野鋪底唔會成日換喎

無公信力就唔叫fc啦

唔推唔撚係人！
發温狗乸生嘅雜種狗閪黑警死全家！

你自己都要小心呀師兄

手足自拍保平安啦

啱！痴撚線！如果真係差佬扮就向世界證明政府幾醜惡，但係我寧願證明唔到都唔想你有事！！！

隻馬2017/4月退役wo

其中一個郭泓志post 俾人delete 左？ 咩事？

仲有呢單
一堆人衝出黎話我害左郭手足 逼我del post

屌我足足坐左喺到半個幾鐘等佢蒲頭 比少少效率好唔好 大家都擔心緊你 利申就嚟㩒爆個F5制

清好勁咁都睇到！

天女圍少女手足踢保都識自拍報平安 希望黎手足拍爛檔都影張 我地係擔心你 希望你諒解

人地男朋友唔好深潛喎
有心搵鄺仔 女義士請自拍定一張

話時話，上次荃灣浮屍件事點解不了了知？？聲稱係死者女友個女人、有人話係戲子黎，死者個樣同生前相完全兩個人黎，咁多疑點先有可疑喎

黃群？
香港人唔會用「群」黎形容group

一日唔出樣拍段幾秒片一日都唔會信
雖然班狗PS技術極奇差, 但出自拍一樣可以瞞天過海
手足希望你可以係咁兒整段IG story又好咩都好, 釋除大家疑慮

咁易咩

印象中搵咗蘋果

有人係想真心搞清楚
但係前面有幾件根本係當game咁玩

要證據就出聲要要證據
唔係嘅 乜鳩都一句黑警ban埋去
一秒十幾個reply然後屌人覆唔切
完全無晒理智
個態度根本係好期待個手足真係出咗事
咁自己就又拆穿一個黑警陰謀咁
有人出聲屌你地就拎人命做擋箭牌，而家係邊個拎人命嚟玩?
次撚次都係咁

個鞋底形狀都唔同
手足嗰隻鞋底前後都闊 係中間窄
呢張圖係男款仲要個鞋底邊咁平

拍條片多謝大家關心咁難咩？

撈到個班消防 仲唔即刻被滅聲咩 核彈黎呀屌
上頭落行哂 Order 國家機密啦 即刻

屌，蛙人同法醫都係佢哋嘅人。

一早估到，所以要求要自拍相+時間日期等即時證物

真係太多好奇怪韓寶生都好奇怪咁啱同佢同名同姓個Facebook，又係又失蹤過嘅人！

btw

我個po

10月8日 海怡 浮屍 要個交待！

核彈

係咪潛咗?

其中一個郭泓志post 俾人delete 左？ 咩事？

仲有呢單 有個自稱手足朋友既人出黎FC 手足安全
但張相嚴重似photoshop
俾我踢爆就三四個account 一人一句扯貓尾 逼我del post

事主男友拖拖拉拉先

求下你比我地炒車啦
好唔好

仲要係冇合照㗎佢哋

非常時期先要咁樣做,
一日唔出段自拍片有今日既天文台鐘時間, 一日都唔可信

我唯一疑問係依個所謂嘅男朋友個ac一直打開全形標點，但而家全部都係半形

毅進仔要用腦呀

你句「證明自己唔係警察既話」已經出賣左你啦

第一句問先得架

仲有

事主點會特登貼周街都有既圖話o個唔係佢

影自己對鞋就得啦

記住要用腦呀，呀sir

話口未完又多幾隻即刻屈我係鬼喇
底都唔起下學人做偵探 識唔識咩叫求證呀
我真係恭喜你呀成班連登神探
繼續拎人命當ARG玩啦

係咪photoshop緊

對唔住，第一個po我唔係浮屍啊真係笑左岀來。對唔住唔應該笑

因為個排風向撚空群出動
其實只要大家唔信keep住討論，雖然係好微弱既希望
希望有身邊相熟既人睇到個post會比到多d線索

必須拍片 贊同。

會員細佬檸已改名zZ大老闆Zz ,成個ac都空白，不停亂屈人係狗，大家小心

秀義樓事件 – 真相

如果你話緊我，我希望你睇完依個post先

炒車我道歉加捐500俾星火

希望係炒車 黎手足要平安

佢係咁，要幾個字先回一次

毛ee同鄺議員, 不如邀請黎手足同佢男友出去食餐飯???
可以有幸見到兩位真人, 特別係契媽, 係真手足嘅一定會即出!
唔出即係.......

唔可以
同埋唔想累到民說手足 佢地本身都唔想俾人知個樣
最好都係搵hocc/鄺仔/AY/毛ee

有冇人可以搵鄺仔cross check?

佢拆唔到彈，請示緊上頭。

如果係MON住覆點撚使隔咁耐
根本一班毅進仔圍緊點拆
無腦又要學人蒲頭, 正一傻鳩

訓唔安

我要佢自己拍片

人地男朋友，咁多網友咁緊張， 你可唔可以畀多啲證明？

一日唔出片一日都唔可以證明佢係本人
證實到事主未死, 都仲要搵到底個浮屍係邊個

求其自拍加連登名又好開live又好拿拿聲啦我好想係炒車啊，但咁慢硬係覺得好撚鬼

就快12點...

可能度緊稿！

推！真係好撚恐怖！

係咪 p 緊圖

叫左韓寶生拍live片講兩句都冇理過，好有可疑

借po一推 各位絲打入一入
絲打入一入嚟！夜防狗公必備之選！

情況好唔樂觀，希望文宣手足開始做嘢⋯⋯⋯⋯

如果真係要證明 大把方法
點會拎啲學生證出黎又呢又路

屌追到而家都未fc到
tg同呢度兩邊refresh都無結果
莫非係緩兵之計？
唔好俾佢沉！！！

我認真架

片啦屌，相容乜易P

其實馬經應該係講緊曾經喺香港有邊啲同父系/同母系嘅馬所以幾時退役無關係⋯

狗狗係唔係搵緊人係手機拎舊片或舊相再加工啊?
連登好多專定有冇P過圖改過片好快就驗得出, 唔好曬心機喇

一日唔出片一日都唔可以確信手足本人有冇事

因為浮屍果斷片影晒出嚟，身形，鞋，衣物，性別同嗰日被捕嘅女義士幾乎一樣，所以佢哋先咁著緊去拆彈

再推
唔係想逼你女朋友拍片
係班狗已經完全唔可信
有乜可能人在生會拍唔到片
人死左先會拍唔到

咁既智商就唔好上黎挑機啦

成班阿木

求下你比我地炒車啦，雖然事主好大壓力，求你搵channel幫你澄清啦

推到佢仆街

推...
拍片影相好難？平時連登上圖都要寫id啦
搵d議員記者crosscheck下啦... 求下你
屌！死黑狗落地獄

推！！！
黑警屌你老母！！！

真係似義士標準裝束

所以就要瘋狂拉po不了了之？佢地唔理性攻擊就係可以由得佢唔理佢 一句fced 完啦大家del相del po完事
咩叫偵探病又發作求真又唔得？出po又屌阻住行動po 推po又話唔理性 係呀一個二個手足由鳩得佢地被自殺囉 希望你搵到人為你抛西瓜啦咁

有預感好快又會被冷處理
好似之前果幾單咁

我都係

被捕人士關注組 10點半都有update
係未有事主既fc

點解咁耐都無佢既同學出黎澄清下
HKUspace既學生有冇人識呢位事主？

係又屈呀sir唔係又屈
一開頭，我post 黎手足張相上Facebook公海
好快就有百幾人share上唔同公海
然後十五分鐘倒就有人搵我 就係Lai Wing Lam，
我一聽到緊係信啦 我一開頭無大家咁重疑心，
咁我就即刻del左post信佢，
然後19:00即刻出Facebook post話佢自己出左黎澄清，
到下面有人留言叫我證明佢唔係警察
我先直接copy個一句 然後再改 懶得打
同埋我第一時間信手足有乜問題
仲有公海都有人俾Lai Wing Lam pm過，
有post上去

垃圾毅進仔~~
直接認打死人棄屍算啦, 廢物

【聲明】
黎小姐當事人已經聯絡被捕人士關注組 ADMIN @FDnotoneless
已FC當事人 *有自拍 + *有個人資料 + *有時間，亦承認連登聲明係正確！
請大家不要誤傳消息了🙌🏻

編號：#1OCT035

From tg group

【聲明】
黎小姐當事人已經聯絡被捕人士關注組 ADMIN @FDnotoneless
已FC當事人 *有自拍 + *有個人資料 + *有時間，亦承認連登聲明係正確！
請大家不要誤傳消息了🙌🏻

編號：#1OCT035

好恐怖……

推

fc咗 tg被捕人士關注組

煲大煲 殺人真相！！！

其中一個郭泓志post 俾人delete 左？ 咩事？

喂你出黎未
我個前設都係暫時相信你
你再唔交待就好撚可疑

已FC，大家可以放心黎同學了。

可以了

上面咩事？夾埋一齊send?

個心籮籮攣

話我係狗個個正仆街
我冒咁大風險post上黎都俾你話係狗

耶 炒車！

其實你地影張相拍段片有幾難？
又唔會有手足搞鳩你既

炒撚左車啦 好耶

大家都好緊張不停f5姐

Good 係炒車就好

唔啱睇可以死開，你條人渣，依度無你既事

捕住有消息咪擺上黎 諗咁多做咩

好開心係炒車

炒車就好了！

本人決定提早確定23：30pm係死線時間，某某沒有任何答覆，即係黎手足已經遇害,到時請文宣組行動。

fc左就好了

咁嗰個疑似手足係邊個

炒車太好

Tg channel Fact check左

成班同手足say sorry啦
比你地圍住屌狗咁屌，痴撚線

依個係咪樓主一開始PM果個?

已fc 自己睇

呢個係咪可個嫁 俾條片黎睇下好喎

好多都不了了之

要揾下一個

fc-ed

炒車，可以訓了

算安心了

人地都唔想出樣，俾啲私隱人地啦

其實邊個開

兩件事 各位炒車 樓上話捐錢既找數+連登式自拍
另外係時候搵真正死左既手足

咪玩啦
呢個channel都唔信？
咪搞臭連登仔個朵 得一想二

手足sorry

唔好搞人啦
你唔信就自己約入出黎睇啦

Pushhh

問咗屋企人，佢話嗰頁報紙唔係講緊隻馬出賽。
應該係同馬主。

佢搵咗個例子俾我睇

如果大家夾埋一齊send就係鬼
咁你點解唔懷疑埋被捕關注組個admin驗證係有問題
神探少陣啦

屌真係要推

炒車就好但浮屍身份仲有待確認
其實大家都係擔心，真係無惡意
一個都不能少啊手足

對唔住...好開心炒咗車原諒我哋真係好驚好擔心, 呢個情緒積咗好耐....我入紙申請做炒車師, 大家以後炒車入我數, 但千祈唔好放棄追求真相

算啦佢話係就係啦，只可以信。但真係好想知浮屍嗰個女義士究竟係邊個，有冇出現過鏡頭前

連登神探：被捕人士關注組個admin都係狗扮！

雖然炒車

但唔排除手足被自殺

有手足可以整合下失蹤同可疑自殺post提住大家

咁條屍係邊個

未訓得，條屍姓什名誰？

所以死左既係邊個？！！

冇留意開呢個channel 問多句都唔得？

唔係佢都大機會係其他女手足
其實無咩咁好

大家可以放過黎同學了

追左咁耐post連登真有愛

黎手足
對唔住，搞左你咁耐
我地返出去做返正經野先

炒車好事 宜家要搵真正身分

大家繼續搵下有邊個失蹤
黎小姐冇事就好

炒車 唔錯

但唔係重點

10月8日 海怡 浮屍 要個交待！

核彈！！殺人真相

我訓你老母啊！而家戰力集中搵今日個手足！！！

好人一世平安
絲打保重

真心冇follow開呢個tg
請問係邊個開? 我最怕最怕係呢個GROUP ADMIN都係狗....

真相呢

same as u

終於炒左

恭喜各位炒車

但究竟浮屍係咪手足就仲未搞清楚

道歉聲明

因小弟誤會事主本人，小弟在此道歉，如言語之間令事主不快，望事主見諒

祝生活安好

光復香港 時代革命

你去follow 問個admin囉

所以都係拍片最能夠證明得到佢冇事（應該）

欣賞你

岩！！
同埋未必搵到

不如實際行動 出黎要求 政府公開交待 呢條浮屍既詳細！！

無完整合理 都唔會息到民憤！！
呢個先係重點！！

（ 其實點都唔會係合理，最重點係要煲大！！）

如果係狗既話會唔會話你聽我係狗

找數真漢子

早排好似話捉左好多Tg group admin

10月8日 海怡 浮屍 要個交待！

最緊要炒車

到底係邊位手足
你地身邊有無人唔見咗呀

自編自導自演都幾恐怖下

拖左咁耐我真係唔信炒車
唔比個group入面有卧底既...

點解會有張咁舊既報紙？

其實我同你有同樣諗法
唔係想質疑驗證嘅人嘅專業，
只係...始終要改圖真心唔難
如果係片會更好

欣賞你 巴打

要唔要開發新職業 - 認領師
負責去各大殮房查找及核證義士身份

首先對唔住黎手足 我地係擔心你 希望你同你男朋友幸福 健康 遠離苦痛 煲底見

Btw 巴打你都係關心手足姐 真係好開心我地炒車

完全唔明
佢男朋友話女人既野係咁 唔想岀樣 明明周圍都有哂樣
依家咁多奇怪案件發生 咁多人擔心
你想幫大家擺你大頭獻花比你定你影張相就完結件事？
我係女人都唔明你諗咩 影左相上黎大家都舒服哂
唔通認實你個樣 然後係街撞到你會叫你咩

雖然應該好難...但你代入警察諗, 如果我可以控制某幾個大型TG ADMIN, 我就可以輕易控制言論, 因為咩FC都係佢地做

手足當我多疑好, 我純粹想知呢個GROUP係咩人開, 令大家可以咁放心

因為對鞋濕9曬 點敢影呀

咁你去開個po 叫大家努力fc下 被捕關注組tg有無admin被捕啦

去同channel admin講？

連登神探正式辣著第二個火頭 好波

你而家明我點解話人偵探病發作未呀
有班人一發病就係咁架喇

而家FC咗大家冷靜返些少，你可以碌返轉頭睇下
數下有幾多reply係失晒理智當打機咁打

依家大家要幫手搵浮屍手足身份！
一定要幫佢沉冤得雪！
睇完新聞個心真係好唔舒服

admin係咩人?

樓主真係小心，要keep住update我地啊！diu cls

係喎 我都覺得咁樣唔夠

咁宜家即係點

炒車就好啦。真心道歉。🙏

未完全炒哂

Fc完被捕手足
到而家要fc埋被捕關注組admin?

全世界都睇過女手足個樣 你地唔問下佢做乜佢學生證個樣要打格?

推呀
睇埋呢個我就信

Ok 繼續搵人

有先例，唔好怪我敏感
最緊要炒車

佢地自己無撚跟開個channel
就懷疑個admin係鬼
on lun 9

利伸：由一開始得1000幾人開始follow
間唔中上去認下有無識既人

問親個GROUP係咩人開, 點解可以做權威認證
突然就彈幾個差唔多口吻既人叫我去搵ADMIN講,
咁ADMIN係咩人先得架? 早排話拉左好多group admin, 唔比係狗架?

要質疑係無問題 其實片都有得改
如果要消除你嘅疑慮
應該得真人現身先幫到你

咁算唔算FC左？定等議員？

點答你呀
你想人地出黎認係admin
之後搏狗拉？

不如搵幫你保釋嘅律師澄清？
學生證唔夠

啱啱正想留言話好鬼時
即刻見到Tg channel有fc
好開心今次炒左車
不過我覺得條浮屍實係手足黎

唔使搞咁多嘢，冇事就開個新FB，整張自拍+聽日報紙，問立場獨媒蘋果。搞掂啦。係咪？

炒得好
祝黎小姐同男朋友生活愉快

鄭重道歉
我炒車我認 我同你講聲sorry
對唔住係我誤會左你黎小姐
好人一生平安 休息多啲

至於嗰班乜都盲信話求證係滋擾當事人嘅人 希望你地無炒車一日 無人希望遇害嘅係手足 狗扮手捉係有前科 希望各位大力推到我每單都大大力炒車

狗入左女義士acc
女義士可能就係海怡浮屍

我都欣賞你
講得出做得到 真男人

我覺得後生女唔想公開自拍自己個樣正常，而家得一張被捕既時候既相，唔算好清晰。自拍既未正面。仲要包括藍絲都會見到。

唔係話唔比你懷疑，亦應該叫對方比多啲證明，但講到事主「一定」係死左既，我都唔知你諗咩。

我覺得某部分人似唔想自己炒車，多過關心事主安全。

但佢又話出連登post
依家又去左另外一度回覆？

係揸住聽日份蘋果自拍

我覺得絕對要啦
其實有冇喺殮房做嘅巴打可以幫幫手

成班抄撚晒車 仲係度死撐 你同班POPO有乜分別？

被捕人士TG 既可靠度點都高過你班冷氣軍師

黎手足 去休息

切勿跟車太貼
一睇就好鬼
咪撚信佢
1. 自拍番張相
2. 搵星火蘋果立場做番個訪問
3. 星火蘋果立場搵佢
4. 煲底相見就聽晚見，唔該時間地點，拉隊黎慶祝又如何
5. 無事應該都要上庭，講講邊場，告邊條罪，手足黎支持你，唔L會係最後乜事都無嘛

6.

炒車 安心左一半
見到手足安全就好啦
對唔住我地咁惡

不過大家唔好唔記得海怡手足呀

咪就係
喺連登影相 風險都好高
又有mon post狗
陣間黎小姐擺相上黎惹來殺身之禍咁點算

喂
頭先上晒腦周圍屈人係鬼同sir嗰幾件撚樣
出嚟講兩句啦
係呀我地成班鬼會出post煲大核彈架
會出post教人認風向架
仲會出post叫人做文宣架

成個連登得你一個係人嚟架咋 其他全部都係狗嚟架
任你屌架 出嚟啦喂

阿sir你個名。。。。

正式道歉咗,
不過都想問一句....
點解黎手足同男友講嘢講到咁唔乾脆? (總之俾人感覺硬係怪怪地)
係咪啲狗恐嚇過你哋?

屌你老母

我有份呀
我炒咗車好開心

唔想樓主出事
但希望樓主講兩句
如果你出事 召集全港手足湯狗報仇

講真
追到好燥
但總算有channel fc

我都唔再mon po了

如果仲係執著黎小姐 咁真正死左果位女手足嘅身份就冇人理
宜家要著力搵果位女手足嘅資料

點啊毅進仔

已Fc, 所以

多謝咁多位巴絲手足著緊

多謝被捕人事關注組admin

多謝咁多位

都希望大家包涵我地，已經盡覆

btw 希望大家關心返真既浮屍身份

生性多疑唔好意思
只係非常時期班狗乜野都做得出, 何況呢個世代就算P張圖都唔係一件難事

如果真係炒車既, 我希望手足身體平安長命百歲

手足欣賞你找數真漢子

黎手足都無嬲 代埋佢多謝你

無事就好

我忍住心痛睇左條片好多次，對鞋應該唔一樣嘅，水入面嗰位鞋踭有一塊黑色air?

屌你老母 唔撚用腦周圍屈人係鬼
一句好開心就算撚數呀
呢個post都唔止得我一個屌柒你班撚樣上腦鳩嚟啦
都唔撚係第一次啦
俾少少理智嚟睇下得唔得呀 改下得唔得呀

會被藍絲攞去擺上網/P遺照
唔好以為連登冇五毛藍絲啦
俾得大部分人睇咪即係出公海

尼D都好信
可能乞警拿住支搶指住叫佢D家人/朋友搞D 證明俾大家睇

no photo no talk!!!

我都一直有睇/跟開呢個channel
見個channel有搵呢位手足就頭先有reply呢個post叫佢本人搵
我明咁多個channel未必跟得晒 但唔代表呢個channel就冇公信力 仲要啲語氣衰到

Anyway呢件事解決咗 就繼續認人

黃群？

另一個唔想自拍上嚟嘅可能性會唔會係被班狗打到面上有傷，班狗又唔俾佢爆自己傷勢出嚟

道完歉既轉場喇

umm 推左先！

各位其實我們可以看到中國政府在過去三個月基本上什麼都沒有做過，只是找一些低級的國務員官員打一下口水戰。

但大家就忽略了一點了，這一點極重要，因為國家是努力在內地做文宣，不停的重復示威者暴力，拍假新聞，力求內地市民不只是反港獨，是反港人，未來一聽到香港人，就跟聽到新疆人一樣，所以中國政府的春袋是14億人民的文宣，這個你們必須正視！

中國政府的春袋是14億人民的文宣，這個你們必須正視！

中國政府的春袋是14億人民的文宣，這個你們必須正視！

中國政府的春袋是14億人民的文宣，這個你們必須正視！

中國內地的假新聞包括示威者設路障並強逼司機捐錢，不然打爆汽車。法官是支持示威者所以不威者不會坐監的。示威者老師打警察的三歳孩子....太多太多了，目的就是為了給內地人一個觀點，香港人是反國家，香港人是垃圾。

如果我們今天不文宣內地，革命不可能成功，而且更會影響這一代及下一代的真香港人。

文宣，你們是時侯出手打入內地了！

手足萬歲，如有得罪請多包涵，好好休息。

聽日打

合理懷疑
我相信好多巴打都係關心事主，係錯咗就會認，應承你下次試下再冷靜啲好唔好？
最緊要事主平安

支那豬 中國狗😂支那豬 中國狗😂支那豬 中國狗😂支那豬 中國狗😂

何君堯就識
Fb都正常
Lihkg好少咁打
Lai Wing Lam咩料 點會咁打自己名on9

搵黃之峰去fc

成班炒完車就話放心
繼續推啊
搵真正嘅女手足出黎

證明左係手足啦而家
大家集中搵其他失蹤者

核彈

香港警察幫大家FC
大家信炒車未？ 反正我就信了

雖然唔係手足佢係好事,但而家嘅浮屍冇名冇姓直頭唔知係邊個,換角度嚟講先重傷感

下一步係要搵個女仔真正身份出黎

仆街死啦香港警察
就算唔係呢個 都一定有
btw 啲狗mon緊我 講返 我不自殺

如果我係事主，既然搵得連登既人del post
一定會長期online復msg希望大家唔再擔心
話晒有咁多手足係度，所以...... 你明的

等鄺神回覆..

佢幫我地fc 成件事仲鬼

tg群有人認證左啦
手足安全大家炒車
係大家放心既時候，警察幫大家打支強心針

#1335大撚灑•51 分鐘前
如果係你老母條命呢

#1337胸圍店女店長•51 分鐘前
鬼？

#1346外星人朗拿度•50 分鐘前
我個post 都有鬼 無啦啦話我偵探

連登神探 未完架你地隻game
繼續啦 唔好潛呀

一定要布公信力既人( e.g. 鄺神, 毛ee) 個d fact check
仲有韓寶生個單

一定要有

angger
本來都安心曬，但無端端出個咁既post真係畫蛇添足

how?個關注組有咩公信力可言?有咩可靠公眾人物參與?

等陣，個被捕人士關注組好鬼，入面啲admin 亂咁 warm 人，人地質疑佢佢就 warm 人要踢人！

no photo no talk

仲有半個鐘
好多巴絲訓唔著
一到12點 交唔岀證據
證明黎手足已死

我係事主既話 如果連警察都幫手fc
我諗唔到咩原因唔可以自拍一張/其他方法等大家信

我明依個要求事主係可以唔理，但我諗如果件事事主唔係主角，可能都會想要一個明明白白既回答

佢聽日既記招就會話「有謠言，散播白色恐怖，指有示威者被殺，事實上安好，沒有任何示威者被警方殺害。」

而依家我地要做既野就係確定死者身分

留名

【整合】海怡浮屍及近日被捕女子

以上呢位痴線佬就係最佳例證，正如我話齋，佢地一日冇全裸自拍照睇到，一日都係唔會信。連登仔就係一班撚樣，根本係度玩玩下

我只會覺得黎手足未必係浮屍，但唔代表佢安全

大佬唔好咁痴線

個男已經

走得咁前，又畀狗捉過，她說話令人感覺只想三言兩語草草結束對話，正常會講自己被拘捕情況或經歷，最重要最重要就係，想兄弟放下心頭石，根本唔會介意用盡方法包括影相出樣令大家釋懷。

真漢子

呢個係有人質疑既其中一個點,
既然大家有咁多疑慮, 希望事主可以搵議員做FC

非常時期咩人都信唔過, 猶奇係大家信既時候警察黎幫大家FC

ON9仔
成日俾人當傻仔就係尼D人

揾張今日報紙一齊自拍

如果之後再有澄清自己唔係死者嘅post

如果大家都怕個admin有問題嘅
咁好簡單啦
搵議員fc就最好
咁做就一定唔怕係狗拎左admin部電話覆啦

運動之所以失敗，就係因為你地自己人互相猜忌，自我分裂。發一輪癲發覺真係炒車，又拉不下面子道歉，拍下籮柚就消失轉場。
面對現實吧，憑你地呢啲垃圾不如既質素，777只需要靜待你地收皮即可。

你係鬼定sir

事實勝於雄辯，你覺得拗贏好開心既即管自high

有啲keyboard自動會轉first letter做大楷架神探

屌 推

個 group 好有問題

點解個黃群答野咁官腔
答哂612 鄺神呢啲model answer

比我係popo就一定先控制呢d群組先

攞住當日報紙拍一小段片，因為單一張相好易做假。

好撚假

又係得文字既fc,搵鬼信

根本大家都知無自拍照講乜都嘥氣
被捕group admin踩入呢個muddy water, 係佢on9定有任務係身呀？

個fb答既野完全唔似一個後生女講既野

咪撚再屌手足做偵探 點解手足會咬住唔放？係因為嗰位所謂事主男朋友拖泥帶水 小小事拖足幾個鐘 而幾個鐘已經講緊足以P一張幾何亂真嘅P圖

如果事主係即時出圖/直接facetime一啲有公信力嘅人 根本唔會有手足要做偵探 認清因果得唔得

More detail please
Link

其實拍條片俾鄺仔再由鄺仔出post 咪得，怕鄺仔食人咩

認同你！d對話語氣咁輕鬆? ?正常人被狗拉完，
都會好委屈、好想將不公平既事向外界發表，
但睇cap圖對話完全好似閒話家常咁，想當無事發生過，
邊有咁奇怪? ? 好有理由覺得是假扮的回覆.......

其實最好真係搵議員做fc
因為一定最安全，最信得過

根本大家都係咁諗
然後就比人猛屌話多疑話果個group都信唔過
我係狗我都主方百計控制左先啦

唔想post相上公海既希望手足可以搵有公信力既議員認證

其實popo出左聲明
證明佢已經凶多吉少
唔好再自欺欺人
我地應該要通知失蹤少女家人

早已經出咗樣，依家全世界都懷疑佢被自殺。

連登大把mon post狗帶風向
上面果d手足係咁罵人偵探上身
大佬啊，有人咁懷疑自然有咁既疑慮架啦

嗰啲屌人神探嘅撚屌極撚on9 如果佢嘅所謂澄清係無疑點嘅話 邊有人可以做到神探？ 仲要講緊嘅疑點係極可疑

感動，即刻鬆口氣

終於有人講到重點
一句到尾 連登冇自拍 就係鬼fb acc

一件明明可以10秒就證實到既事，搞左幾個鐘都無擺出尼！

所以覺得有啲怪

搵立場 蘋果 星火 公信力會大好多

講左好耐啦，一係比人屌話偵探，連果個group都唔信
我寧願我係柒左炒車都要推到議員出黎澄清為止

其實有幾難？

比我係popo想消失一個人

一定係呢d群組報平安, 死前惡洒D FACEBOOK, 電話LOGIN平安

之後有家人, 捉家心人

咁就冇心人知

要樣無樣 要鞋無鞋 搞撚足幾個鐘...最後出一張所謂有時間嘅自拍比一個Tg group 屌你老母幾個鐘要P張好真嘅圖好難咩 根本探咗咁耐就一定要live先證明到 你話怕醜嘅咪Live議員囉 如果咁都唔撚肯做就咪撚話已經FC

個group 好鬼

嗱，我都講撚左喇
到最後佢地一定交唔到相

搵撚埋d tg group admin拍心口保證
都post唔撚到一張自拍出黎

成班打手衝晒入黎話做乜要窮追猛打

香港地真係賤種一蘿蘿，見到咁多後生仔女俾人凌虐致死再棄屍，你班仆街都可以出賣良心助紂為虐，屎忽鬼

都話popo已經fact checked左
你要個死人點揾鄺仔報平安

所有真手足都會力求真相！
就算最後炒車都唔會放過找真相的意志！
只有狗或是藍絲紅底先會要求放棄追求真相！
100%!

到此時此刻交唔到張自拍加username出嚟真係唔會信

樓上屌人偵探果班係咪請示緊上司？

連被捕關注組admin都參與，真係吹脹

唔明點解用一個tg group就fc到消除所有嫌疑

Block 得 好鬼

話時話 俾狗拉左全身都要沒收？咁佢地俾衫我地換？

活要見人 死要見屍

所以先問到底係咩原因令大家咁信呢個GROUP講既野係真?
如果班狗醒既, 跟本可以一開始開個GROUP, 然後平時真係做野真係幫手FC, 要用既時候先黎幾可亂真將唔係到既人都FC到係度

我希望我終極炒車

oh

見到警犬都post
此地無銀
睇黎真係佢

好少可警犬FB都出POST

你都戇鳩，依家有叫佢影裸照咩？
只係想事主用今日背景時間，自拍一張相，
唔想露全個樣咪遮一半囉，屌你老母好過份咩？
求真又屌，唔求真又屌，
獨立思考又屌，唔撚思考又屌
想點撚樣姐你老母閪！

Popo 出 post同TG 個聲明時間好近，成件事好鬼

最希望當事人冇事，但我想問吓海怡嗰條浮屍點樣？
一睇就知成身都係黑色

之前捉左咁多tg admin
被捕人士關注組俾人控制左有幾奇

搵鄺神 巫ee啦

佢地post先鬼

睇到好心寒

係我比其他手足屌到心灰意冷以為真係可以告一段落既時候
香港警察比左強心針大家

推到有相/片先收手

鄺神 毛EE 有冇出過聲?

黑警夜晚晚fb開post 擺明依邊拆唔掂 先喺果邊再僻謠

果位手足都係想求真姐
只要admin解釋下咪得囉
洗唔洗咁

佢地咪當人弱智囉

唔該大家真係用腦諗下 有心證明自己安全 會唔會係拎一啲警犬都拎得出嘅嘢當FC咗阿屌

我咪話左一個tg group唔代表乜
自拍有幾難呀？

權威囉
好多香港人都未有爭取民主既意志同心態

呢單班狗第一次咁撚快出黎否認 好撚有可疑

Exac7ly 好撚鬼，此地無銀

真係估佢唔到
原來好多熱心人士，主動送料俾差佬

唔想出樣可以帶返個口罩，寫埋連登ACC同時間咁就信唔係popo

繼續推，仲有3分鐘12點

認同
其實最直接post相+時間已經搞掂啦
基本上果張學生證同被捕媳之後都冇實際既野去fc
點解要叫個grp幫手fc咁奇怪?

事主唔想出樣嘅自拍之後俾事但一個立法會議員，等佢地果邊FC確認咪得

一早都講，睇撚死佢地俾唔到自拍照

諗返起就好笑
一個tg group admin岀黎話 冇問題呀 FC左啦
啲人就信哂

如果係真, 尼單係第一單露左馬腳

D狗出盡方法消失D 佢

唔係中央就穿

咪同政府一樣囉
唔鐘意自己開個group囉（唔鍾意咪離開香港囉）

btw樓主要好好保護自己呀

麻煩手足繼續關注，炒車俾你地屌獲金有幾閒

一直咁多浮屍淨係為左佢一個出聲明？好鬼喎。。。

如果一位前線手足真係冇事 而又比人傳死左
我諗佢點都會主動用盡方法澄清

其實好簡單就可以完左個po，點解手足咁耐都比唔到，只係一段片就能證明。已經12點了

唉

屌popo 講左重似炒車
下次唔洗浪費時間查
冇可信賴第三方FC死都唔信

推
有可疑
推撚爆你

係FB見到有人講被捕關注組已FC
滿心歡喜入去睇自拍照

原來.....

笑撚死人，我同大家講喇，真心想尋人救示威者，盡快籌組另一個被捕報料group

黑警死全家都唔夠還

大家咪撚再去個鬼grp爆料

出現今午浮屍新聞前一直未見當事人有喺任何地方用任何一種渠道出現過，但一出新聞就即時出來話自己已經無事，至到而家都係無出過真身

照我話，咁嘅劇本完全好有問題囉

如果主角係我
我一定自拍俾個交待大家

大家睇太多美劇啦 咁多陰謀論，除非你地本身係佢fd 就話知佢平時打字係咪咁啫
有埋tg 群組都唔信
人地唔想出真樣又唔信，被捕張相人地都影唔清
你叫人post 自拍即係清楚話俾人知自己真正個樣
我係警察都唔會咁傻走去向俾記者認清樣既人做某d 野啦
你估一定係早有預謀係自己友撈條屍上來咩，即係浮屍其實可以係好多地方好多人隨時唔發現就浮上岸，咁仲易俾人影到樣啦，要你地查唔到，洗咩咁高調
話知你地block 唔block 我，睇到個post 好炆

好撚心寒
我屌你老母
黑警死全家
死左嘅義士一定
每一晚 每一夜 嚟搵你地
每一晚 每一夜

係啊, 幾十版之前我質疑個GROUP就比人屌
如果唔係咁既態度都唔會令人咁懷疑....

推到議員出黎FC, 如果最後不了了之既話,
希望大家可以整合今次呢件事

都係果句, 希望手足冇事, 我炒車

推!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

推爆

推！
唔推唔是人

欣賞找數巴打

fc 一定要搵有公信力嘅團隊同媒體做，或者係依加幫緊你嘅律師做，其實響連登 post 咩都無用，咩相咩對話咩錄音點都會有有心人懷疑，要我地去捉鬼更加浪費時間。

本身已經不幸出左樣兼有埋名嘅前線義士，你愈見光對你黎講的確係一種保護。我相信大家寧願炒車都唔想真相被隱藏。

自拍有咁難咩 講到明唔想出樣咪帶口罩帶帽 話對鞋比人沒收
成件事好鬼囉

推！！

又會即時出黎澄清
連POPO FB都即刻出POST

其實影張相有咩過份
亦都已經被拘捕同保釋大家都知佢係邊個

好心寒
點解出個自拍俾大家安心都唔肯做⋯⋯
希望係炒車

夜媽媽先出fb post仲此地無銀！
黑警話無，更加可疑，佢地每日都係發布會講咩咩咩無做過架啦
信佢一成雙目失明！現家係黑警殺人犯想瞞天過海呀！！
d人仲想話唔使窮追不捨?? 點樣放過黑警呀???

叫警犬做警察
無開過PO

bye

似係鬼拍後尾枕

成班狗係度做場大龍鳳

片都唔駛，簡簡單單一張有時間既自拍照就得
都做唔到

唔一定佢係浮屍，但可能已經出事
大家冇話佢一定要出全樣，只係好多方法去澄清佢要做左個最令人懷疑既

班狗出post 證明連登知道部分真相

又唔見之前咁多單衝出嚟澄清
呢單一定有問題
我屌你老母

狗閪黑警死全家！

呢個可能性大

心理學
愈接近真相
班狗就愈緊張

唔駛喇，警狗已經自爆左
浮屍係黎詠琳，依家需要搵佢屋企人

大家一齊推撚到有真相
mon post狗
下一個死嘅就係你

搵hkuspace 聯絡家人

real？
cls

下一步應聯絡家人

聯絡黎詠琳家人呀！
大家推撚爆我！
推

話唔關事都冇人信

此地無銀三百兩

咁條浮屍係。。

tg admin好多都比人捉左係事實
而家有冇黑警混入去，冇人知！
咁要澄清搵議員澄，你同唔同意係一個更好嘅方法先？
另外，你提到「我係警察都唔會咁傻走去向俾記者認清樣既人做某d 野啦」
黑警情緒唔穩定係事實，一個唔覺意整死左人好出奇呀！？佢地根本控制唔到自己呀！ 邊會諗多野呀！

班mon post狗即刻唔撚覆呢個post想冷處理等呢個post沉
但我唔會比佢沉
寧願炒車好過埋沒真相
黑警死全家
兩日內全家暴斃
死仔 死女

我覺得佢未必一定係浮屍 但一定出左事
之後d 狗都可以話佢係離開左差館 自己自殺

Btw d 狗唔好抄我

有人想冷處理
但我同你講
冇可能
我一定推撚爆你

岩岩都想講, 點解一開始屌人質疑果班唔見晒

佢屋企人E+俾狗用槍指住回跟大家

出穿左就開槍

原本諗住炒車開心
見到POPO竟然出黎澄清

今次唉

8成admin換撚左
我係某個group 報撚完便衣狗
read撚完唔理我 又冇出post

有冇人記得依個長洲便衣狗

如果用你同一個藉口已經有可疑
不過班仆街日日鳩up
證明左有手足死左自殺左
你地mon post 狗就係下一個死

D 狗同林鄭一樣咁低能 火上加油

低級mon post狗
返去讀返個文憑先啦

其實自拍都可以係一早拍定
你睇下中國d 被認罪片

質疑人嗰班人唔見曬
想冷處理
大家知咩事啦
我屌你老母死黑警

根本一日未有議員, 一日未有自拍片 (自拍相都可以P圖)出現,
大家一日都唔可以停, 唔係話太痴線要迫人咁做,
而係真係太多巧合, 有乜理由FB咁快出POST幫手FC

屌 咁快仆出黎澄清實身有屎
手足咪撚再用個tg group
唔係永遠都唔會查到死左同失蹤手足
啲料係狗自己放上去

質疑人嗰班人唔見曬
全世界同我推撚爆呢個post
我屌你老母死黑警

無追post
馬經之後仲有冇覆

咪就係話要加埋今日報紙囉
狗學下ps 可以p 到既 俾d 信心自己

1/ 人命關天，所謂男朋友竟然post錯鞋
2/ 過身嘅女仔，佢被撈上來果段片，模糊不清，根本無辦法好清楚地睇到，鞋底嘅黑色，係一大舊，定還是三個點
3/ 啊所謂男朋友，佢嘅態度用字一時一樣，而且對毅進仔一字離奇敏感
4/ 來來去去都只有一啲黑警手上都能夠提供嘅所謂物證
5/ 明明有各樣方法可以澄清，但係所謂嘅事主同男朋友，拖左咁多個鐘都扭扭令令
6/ 懷疑係事主朋友嘅女仔，假設佢真係有同黎手足通訊，點解會連佢都向連登仔表示，覺得要有第三方 fact check
7/ 黑警特登彈出嚟話係謠言
8/ 馬經
9/ 所謂嘅tg gp fc 除咗當事人之外，無人知道佢哋係用乜嘢方法做fc

後生女，呢種天氣，呢個時勢，黑衫黑褲黑鞋再加懷疑黑冰袖，被發現響海中漂浮
唉，唔知講咩好

啱啱質疑人嗰班即刻唔見曬
大家知咩事
想冷處理？
問過我未？
寧願炒車都要追求真相
我屌你老母死黑警

我認同你講 搵議員fc 係最好，但我唔認同後面果句，整死左人最穩陣既方法係消失而唔係令佢俾人發現

有可疑
popo突然衝出嚟澄清
但之前所有可疑嘅自殺案
全部冇人出嚟澄清

唔係佢 都唔代表唔係被濫捕嘅示威者

想冷處理？
我推撚爆你

幫推！

真係要確定搵到本人為止

我唔知咁做會唔會唔太好，不過我地應該推鄺神/毛ee 幫佢fc
但我估根本唔會有結果

一日有我喺度
個post係唔撚會沉㗎
我屌你老母
啱啱質疑人班仆街死出嚟做戲未？
諗唔到點拆想冷處理？
冇可能我屌你老母

推到上報

死得好慘

死前一定有狗強姦

質疑人嗰班人即刻消失左咁耐
大家明未？

咁我想請問點消失？
燒左條屍？
已經整死左人，仲要人地死無全屍咁盡！？

巴打我地一齊置頂呢個post

一定係再之後打死

好撚痴線
我屌你老母死黑警

其實講咁耐 有冇議員出手?

本來諗住炒車，而家好可疑，一定要查到底

推！！！
見到話唔想出樣，屌左出黎，全香港都知你咩樣，你話你唔想出？
唔想出定出唔到呀？

不推不是人！

好慘 天氣凍左咁多

聽講海關開左whitelist, 可以自由運野返大陸唔洗check

想冷處理？
諗多左啦屌你老母
我試過一個post同人屌左三日三夜
一定推撚爆你

班毅進狗諗緊點拆

唔推唔是人

有花既都入晒房

我要聽朝仲見到依個post

推左先追

過左咁耐 連自己影張相都唔影

突然冇曬質疑撚
大家明白未？
當班柒頭死出嚟嘅時候大家都唔好盡信
好撚有可疑

點撚樣信呀

質疑撚黑警諗緊點拆

仲俾警察串爆

毅進狗姦殺女示威者

即係會係示威者 但唔知係咪樓主張相果個？

推撚爆

求上水

有花既入晒房諗緊點拆

被捕人士關注組
【聲明】
黎小姐當事人已經聯絡被捕人士關注組 ADMIN @FDnotoneless
已FC當事人 *有自拍 + *有個人資料 + *有時間，亦承認連登聲明係正確！
請大家不要誤傳消息了🙌🏻

編號：#1OCT035

毛ee鄺神黃之鋒Hocc是但一個幫手fc啦

希望可以搵到啲更加有公信力嘅人/機構出嚟認證

你地死出嚟我都唔會信
除左事主拍片
我係唔撚會信
我屌你老母

會唔會太睇得起班狗閪黑警嘅能力呀？揼落海乾手淨腳又容易解釋！

屌你黑警老母臭化閪！

半個鐘內冇事主拍片
新聞見啦黑警

可以推上國際喇

黎詠琳關注組
「聲明」
黎小姐未能聯絡任何一位議員
本小組將繼續推
直至有公信力人士出面

你地死撚硬

我都係。。

我教埋你喇
用返頭先"本人"個連登acc 扮哂嬲，嬲d 連登仔講極都唔信，然後話自己唔會再出黎講野架喇
咁咪得囉

毅進仔俾少少腦汁諗下啦，又唔做野，又唔讀書

生要見人

質疑撚黑警想冷處理
我就要推撚爆你

寧願炒車都要力求真相！
點都要俾狗知道佢地做既任何野都有後果！
無論係犯罪既狗定係打手，都係傷天害利、折墮折壽、合家有報應！

而家唔係去假設點處理，係咁既情況下，如果打撈屍體既人唔係請番黎，咁即係有唔小人原本都有機會接觸到。
如果屍體冇毀容情況下又俾一般市民撈到，咁身份自然曝光，我只係邏輯去諗，而唔係去估正常點去處理

做咩姐你

黎詠琳關注組
「聲明」
黎小姐未能聯絡任何一位議員
相信相中女仔6成機會係黎小姐

本小組都希望炒車 將繼續推
直至有公信力人士出面

佢地班撚樣依家突然唔見曬
大家知咩事未？

影張相過嚟先，一係開Facetime

帶口罩影張自拍都好過你咁FC

狗仔 唔好抄我橋呀

唔撚訓都推撚爆你
我話嘅
屌你老母

俾d 時間佢地呃ot 啦

班on9夠膽抄

即刻揼即刻就自己報案啦！

如果係手足 佢一定會知道點樣去證明

有冇搞錯咁都信

活要見人 死要見屍

可能我哋唔fc 就真係死左冇人知

尼單係唯一死前死後都有相同名可fc

仲未fc到?

信唔信？

下 我都係睇gp
我未爬文
姐係個gp既澄清係假？

屌你班死黑警
一定會死全家
你地以為你會冇事？
殺殺殺死你地

未呀 幫手推 唔好拉

Huh???

香港警察濫權實錄資料庫
Hong Kong Police brutality database

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

Available in Chinese and Japanese as well, please help spread the word!

邊度嘅料
雖然係大channel

呢個又點睇

唔夠力囉 仲要差唔多時間d 狗又post 話自己fc 完
狗講既一定係大話啦

黎詠琳關注組
「聲明」
黎小姐未能聯絡任何一位議員
相信相中女仔6成機會係黎小姐

由於近日流傳多個tg group admin 慘遭警方毒手
相信各tg group已落入不法分子手中
另外由所謂「男友」亦不可信

我係你老母呀 屌

有鑑如此 請勿相信以上留言

本小組都希望炒車 將繼續推
直至有公信力人士出面

tg group 收風姐
呢啲程度既野要由議員自己出嚟講或者屌你老母出嚟露過面
衰啲講你個大頭個個都見過啦屌

有相有真相

如果係有律師跟進緊
冇死到
咁呢個post點解仲未有片/圖
好有可疑

唔。

如果有BAR 跟進緊
可唔可以出名澄清？

突然有幾個ac同一時間放呢張相上嚟
大家自行判斷

相同內容 分開就叫fc?
屌 仲咁撚on9

推撚到炒車！
冇本人認證咩都冇用

推撚爆你

等絲打出post！！！

係信嘅我哋自然會停手唔撚推啦！

其實黎小姐拍片或自拍係咪真係咁難，要咁多位手足擔心

冇議員或者本人出嚟講
我係唔撚會信㗎mon post狗
等死全家啦
一定殺殺殺死你
死無全屍

我係咁啱見到先share.....sorry....

頭先得我地幾個推
依家諗到新橋就即刻咁多人既？

冇議員或者本人
推撚到爆炸

律師都可以有黑，唔可信

推爆你
大力

師兄咁熟口面呀

唔緊要
大家一齊繼續推到有真相

瞓前一推！

狗閪黑警死全家！

可能拉左個律師咪有囉

睇路各位

同意！
冇議員或者本人出嚟
我係唔會停止推post

頂我以為得我一個睇錯

毛ee 鄺仔係咪都無答覆

阿蛇！

jm9
想點

一日唔拍片
一日都證明唔到
對唔住

狗sir hi呃OT?

反正個人一直未出現 我就點都唔會信

有冇人知個post置頂未

集中一個post 搵黎詠琳

係人就幫手推

Good morning 蛇！
Goodbye 蛇！
Go fuck yourself 蛇！

就係呢個post
一定要置頂

巴打找數太快

邊個post

推到見本人為止啊！

唔肯出樣即係有問題，全香港都知道呢位手足係咩樣，證明安全有幾難

全世界入嚟推
推撚到你仆街

所有mon post狗同打手，都係一時失去理智既幫兇！！
會折墮折壽、合家有報應！你地埋沒人性
對唔對得住自己既親生父母???佢地辛辛苦苦養大你
你地大個左竟然去做盡衰野???出口術幫一D殺人既仆街??
一時失去理智，但仲可回頭是岸！

連仔置頂

正常人愈大曝光率愈安全
唔明點解一幅自拍都冇

依個

同步咁制

推到見到本人

push, 希望佢冇事，好擔心

this

睇到好燥 成班淨係識屌事主
係咁迫人拍片
話人地出得樣唔爭在
Fc左比左好多野又唔信
又呢樣又鬼
比左學生證 呢個話ok又第二個出黎話唔得
仲要叫佢自己搵議員幫佢做fc 咁點解唔係叫議員去搵佢
如果明明無死到 仲要係咁滿足你地要求去證明無死到 都幾煩
佢有律師跟的話 未必可以公開講咁多野
之前有人被捕都要del哂連登po
同埋出樣 就算遮左 但已經清楚過被捕個陣 一定比藍絲瘋傳 到時唔止佢 佢身邊人都一定比人搞 有無諗過呢個風險？
唔係唔可以fc 你地冷靜下諗下點fc最可行先問人做唔做到啦

黎詠琳關注組
「聲明」
黎小姐未能聯絡任何一位議員
相信相中女仔6成機會係黎小姐

由於近日流傳多個tg group admin 慘遭警方毒手
相信各tg group已落入不法分子手中
另外由所謂「男友」亦不可信

我係你老母呀 屌

相信大家都睇到有警方facebook出post
因為現時香港政治因素，連登亦多次被中國黑客攻擊
所以個個所謂「警方」可能亦連遭黑客攻擊

有鑑如此 請勿相信以上留言

本小組都希望炒車 將繼續推
直至有公信力人士出面

咩呀我同你係秀茂坪個post一齊屌狗ga 你咁快唔記得

殺人犯

FB叫佢真人拍片啦，本身都露左相，出樣有咩問題呢個位女手足，無就其他文字證明唔到係佢本人覆

生要見人

有議員或者本人拍片就得
大家都係擔心佢
寧願炒車都要推
全世界推爆！

佢po對鞋都唔撚係同款 po黎jm9

diu
好似係
認得你了
sor

出左真樣
冇可能仲糾結於拍片
一定有可疑
寧願炒車繼續推！
我屌你老母

我想講佢個朋友黃群都好有問題

第一 冇屌過事主
第二 冇叫影相
第三 知唔撚知咩叫議員 有公信力

唔撚知就繼續開你既kpop啦

出唔到樣,除左死人之外仲有咩可能

但單野沉左

黑警一早攻佔左tg
大家自己睇路

啲牌用哂了

大家都想抄車
但冇實質啲既fc，真係信唔到

狗係蠢
以為安排得天衣無縫

屌
係呀
話炒車吖嘛
不過到依家我都唔信
仍然有疑點
唉

跟本正常人都覺得唔撚make sense嘅啲對話同其他所謂證據。

繼續推
黑警死全家

有無機會受緊咩壓力我要炒車

繼續推

膊頭有花入晒房
其他個腦坐撚住左

一早話單單一個tg group FC唔可信
話知佢有冇鬼 我想問憑乜

我想講
呢度由懷疑多左屍體發現案開始已經係咁
完全唔理當事人既想法,只係滿足自己既求知慾

出街搵一年都未必見到同樣衫褲同身材

會咁q 死前後一樣

機會好細

on9到出fb post澄清
你地露撚曬底啦
之前又唔見你地出得咁趕
全世界都知咩事啦mon post狗
你死撚硬
一定殺死你

可能班狗閪諗都唔柒諗唔撚理算

呢個要人手置頂 thanks

求知慾，擔心手足ja 阿sir

講今日時間同講句報平安就唔會假啦
你會唔會無啦啦預先拍片講自己平安呀

用常識推理同判斷，OK？

欣賞你啊巴打

唔洗講咁多
我都想我炒車
冇議員或者本人拍片就唔好出聲
依家係全世界擔心緊佢
佢一早已經出左全相
冇可能唔敢出片

條友facebook片冇晒
依家好似冇人識佢

全世界望住呢度
呢度呀
呢度呀

算把啦

自拍呢

FC咁簡單都要搞咁耐,除左事主遇害影唔到真人相/片之外真係諗唔到點解要咁耐

後生女實有上網，亦都有朋友話佢知全世界擔心佢！拍個片報平安無可能咁耐都做唔到⋯⋯

個啲乜撚野自稱朋友一個都唔可信
生要見人

SOLOMON PLEASE

仲未有公信力人士認證

我想問下第3點 對毅進仔敏感 係幾時？

冇片或者議員唔洗講咁多
依家全部人都唔可信
更何況係一早比人揭發有一堆fake news mon post狗嘅連登？

推。

係囉 點解依家d 人好似冇朋友咁

你quote返原post問下

彩天舊生 唔知咩騏

1，2無？大把人屌緊
有人話佢影咁耐都影唔到
3 睇下我講咩 係叫議員幫手搵佢fc 唔係佢本人搵
因為我唔sure你求其一個人搵佢 可唔可以幫我fc 人地理唔理你 但你地想通過議員幫手既 可以比資料議員 多人問佢應該會注意同幫手

唔使屌我開咩po
仲要起我底以為我5毛呀？
睇人屌？

唔撚推？
如果有手足被殺
你有份害死人

推撚爆你
我同你地通宵玩
我幾日唔訓推都仲得

大家都係關心姐，個個都係想炒車求安心姐，宜家呢個時勢，黑警有乜撚野做唔出。你唔出樣姐 po返對鞋有幾難為 幾唔尊重先

從來都要當事人自拍有哂日期連登acc等等先會信一成

點解你地可以單單一個tg group岀個所謂FC就信撚哂？

最撚弱智係tg group 所謂FC同狗Facebook page岀聲明前後15分鐘都唔撚使

咁自拍呢？
有人夠話好多Admin俾人拉左啦，10月1 日啲行動Admin收曬皮就係證明

見識過

今次一定要FC!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

推啦屌
痴線
竟然冇人推？
連登得返少量連登仔同大部分五毛？

呢單嘢竟然 Twitter 唔見有人推
係唔係黎手足都好都係死咗一個女義士呀
Twitter 竟然講黨鐵點塞車多過有人被跳海
你地對得住呢位女義士嗎?

圖片只供參考

今日條屍唔係佢
唔代表佢平安

自拍啦

想同我鬥推？
嚟呀

好眼訓

有mon post 狗負皮我呢個留言
大家知道方向正確了

推撚爆你！
大力啦

人命呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!唔推唔係人!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

拉

唔緊

尼單係4個月來最多證據。唔fc 可能再等4個月。

D 傻仔見字就信。不如我寫我係你老豆。你就信？

上Twitter！
有冇巴打幫手！

幾時有自拍呀

講撚左成晚啦

屌佢老母系
呢幾個月來多左咁撚多人自殺跳海
好多表面因素推斷番 其實大家都心知肚明
雖然我都好想好多都係炒車
其實都唔撚駛FC 啲咩 唔撚駛理所謂咩人的身份出來幫手澄清
一句講晒 唔係當事人自己 / 搵埋議員一齊出來澄清
其他所有野都係唔可信
依家風頭火勢 班人渣有咩係做唔出

大大力推！！！！！屌！！好撚想喊

我講緊個post由頭到尾，唔係話你。

Twitter見啦Mon post狗
同solomon講啦你地

關騏昌

手足唔出人頭唔得!!!!!!!!!!!!!!!!!

正常人要證明身分，點排都唔會咁快諗到保釋紙？

樓主我想問下，黎小姐同黃群fb仲有無應你呀？
推

Mon Post狗諗唔到點拆？
蘋果見啦柒頭
你地仆街硬

之前膠紙封嘴所謂跳海自殺個位黑衣男都有個所謂女朋友，但連合照都唔敢show出黎做證明

黎詠琳手足如果你平安，就拍片講今日時間同講自己平安，唔好要人擔心同曬時間討論你嘅生死，你唔出黎講，件事沒完沒了

睇死人，證明係港女

如果係前線令人想知佢平安
就算唔自拍都會有方法可以證明
但到而家都無有力證據釋除大家疑慮
所謂證據又有機會係黑警可以做到手腳
叫大家點相信事主係安全

根本已經唔存在又點自拍到

大大力推

最好最返同一套衫 帶返口罩影相 身分證或者咩證都好 都可以係黑警偷黎影

推到有片

再推多下

膠紙係秀茂坪？

你唔好quote我
quote返樓主

佢好似話deleted咗account

推推推快爆

而家發展成點
有無事

好撚痴線
身有屎

核彈呀

兩個都del哂？

所以我重點都係話
大多人大多意見
綜合左想事主點 先瘋狂推同一個睇下佢點回應啦
係咁質疑佢點解咁點解咁我諗佢呢一刻都對應唔到好多

屌唔好有事啊

好有可疑
到依家都冇本人拍片
但一早已經出左樣

個所謂男朋友潛撚哂水

今晚唔使ot

訓了，聽朝希望見到有進展

兩個鐘前冇晒聲氣

所謂證據就係

我係你老豆 你老母冇事

一句講曬
片或者議員
唔係推到香港滅亡

預告海上有浮屍個位呀

加油

好似係fb問女事主個個驚狗閪黑警會捉佢，所以deleted咗fb acc

好似係！

荃灣海旁，有膠紙封咀

潛哂水
好難唔令人懷疑喎

求下你唔好再大家擔心

唔係
樓主要保護自己怕被自殺所以Del

推
希望係真

哦
我好似都有份屌
最後又比人spin左佢係呃錢自殺
但根本膠紙係唔合理

一個所謂當事人
居然係用 有人發現唔同鞋
而唔係：同我對鞋都唔同款

見事敗潛水

比人spin左
冇人解釋到膠紙
沉左
極度可疑

痴線
我屌

以下兩幅圖，

一幅被人屌都無所謂
一幅一提毅進仔就表示嬲、唔解釋

好撚恐怖

推到有律師出黎澄清

無知問句，手足本身係真係有男朋友？

個post係咪推唔到上去？

推到天昏地暗

而且希望炒車 唔係的話 前線group 都係鬼

我明大家都想知真相
想知手足有冇出事
但與其個個係到偵探上身推呢啲po
不如推番啲行動po上熱門
我唔想聽朝一醒又見到成個連登係到講呢單野
我地只需要假定所有出事嘅人都係黑警殺死，根據現況呢個推測係合情合理，我地唔洗幫佢地搵證據，只需要係煲大黑警傷人殺人嘅惡行，證明清白嘅野等佢地自己做番咪得，我地做乜要衝出黎幫佢地查案解畫！
醒下啦連登仔！唔好又俾人帶風向得唔得！
聽日9/10 930am 高院聲援天琦
10/10 爆買曰
仲有好多行動等你地做！

有人發現
要人發現

咁撚痴線？
我屌咩
on9
mon post狗殺人填命

Lai義士求下你拍片講今日時間報平安
我瞓唔安落

Push
垃圾popo唔識講野

推 有冇人知佢地下落

痴線

why not both

未知

上面好似冇事下面唔知

我本身相信佢無事
但睇到警犬個post點名話佢無事
覺得好此地無銀

嘩仆街越睇越多疑點

如果冇律師話有跟進
姐係mon post狗殺左人
要出fake news

冇人知

置頂唔到
唔知點解

如果女義士唔介意，
日光日白，現海怡現身！
跟住高呼：
「我未死呀！生勾勾架！」
應該OK！

求你拍片

Diu 姐係可能未必有男朋友

咁事實上提供嘅證據真係不足以證明係佢本人喎
所以大家先想佢提供多啲確實證明姐

另外，你話應該係議員主動聯絡佢而唔係佢聯絡議員
但你有冇諗過議員冇佢資料係聯絡唔到佢呀！？
佢唔主動搵議員，議員點聯絡佢呢？

最後，或者我再簡單啲咁講啦
左眼中槍果個女仔受傷後都流言滿天飛啦
又有好多所謂呀哥、朋友出黎澄清話佢好安全，乜事都冇
最後咪又係發現班友仔冒認身份

又以岳義士為例
當時流言滿天飛
我地當時都好擔心佢安全架
但佢之後有拍片證安全，我地即刻放心哂啦
我地只係擔心事主安危，希望有確實嘅證據去證實事主嘅安全姐！ 當有確實證明出現就唔會再質疑架啦

重點！
正常人點會用人地角度思考先，而所謂事主根本就係用第三者身份代入角色，好唔make sense

要片或者議員
其他不了

佢係fb話「有人代我開post講」
但冇開post，記係呢知報紙留言話fc
果知人自稱係佢男友
但如果你叫男友開post，會唔會用「有人代我」

殺人mon post狗
你死撚硬
殺殺殺死你

極度可疑

狗既logic
班狗冇number
你投訴左先啦
冇number wo
投訴啦 唔投訴 點查

你是唔是傻撚左啊
幫左幾多人, 你一野就話有問題

愈睇愈恐怖。。。。。

2300正皮得幾個人推？
想推其他post上去？
睇少我呀屌你老母

(repost多幾次, 想多d人睇到~)
所有mon post狗同打手，都係一時失去理智既幫兇！！
會折墮折壽、合家有報應！你地埋沒人性
對唔對得住自己既親生父母???佢地辛辛苦苦養大你
你地大個左竟然去做盡衰野???出口術幫一D殺人既仆街??
一時失去理智，但仲可回頭是岸！

黑警虐殺女義士，仲要dum條屍落海！

可以整合資料 再開個新post

可能生面口拎去做卧底

其實check真D,好多前言不對後語

聽日再推！

上圖係佢被㩒低個位 咁岩有粒彈
好似有佢之後俾人拉左行緊路既圖

會講:男朋友會代我開post

Yes！唔出奇！
我都有咁既睇法！

依度唔講佢

黎詠琳關注組
「聲明」
黎小姐未能聯絡任何一位議員
相信相中女仔6成機會係黎小姐

由於近日流傳多個tg group admin 慘遭警方毒手
相信各tg group已落入不法分子手中
另外由所謂「男友」亦不可信

我係你老母呀 屌

有鑑如此 請勿相信以上留言

本小組都希望炒車 將繼續推
直至有公信力人士出面

冇真人/議員fc唔會信

Push for unsolved case

呢個post唔可以沉

Or 搵毛ee, 鄺仔

推。大家

未FC繼續推

Sorry打錯哂d字
黎義士快d出黎拍片

既然都出哂樣
又點解再怕再出樣
唔再出樣只會更多流傳

睇對話一D都唔似係後生女打出黎

好可疑啊屌

冇錯
作文feel

成日呢啲post見到你洗地
暫時列入黑警五毛觀察名單先

幫推,屌啦星

推緊上去

如果事主真係遇害,希望你可以顯靈俾D啟示我地搵出真相

所有人都擔心
希望佢願意自拍或短片澄清等大家可以安心

宜家有可能係女義士沉冤不得雪啊！為咗自己住嘅地方而努力結果可能俾黑警打死咗 仲要無得返屋企啊！

有冇人可以幫個女仔搵議員

可能已經死左,已經講唔到野

推到真。本人出黎澄清

自拍要加埋今日日期時間同報平安

死咗仲點識搵？

推L爆佢 死黑警你地今晚唔洗旨意可以安心訓得著！

代佢搵呀

收到！

有冇人可以代個女仔搵議員

真相仲未解開，希望最後只係集體炒車

黑警以為冷處理就可以？我同你講 唔L得！

果個所謂男友好似有搵鄺神同毛姨
最後有冇消息

我識班後生仔女無一個會打我是乜乜乜,之後又打返口语化
而又會無連登ACCOUNT, 第二句又無啦啦彈句煲底相見

冇

真？

話說張大律司公會卡好似係假。。點解會過膠。。。

我係google搵到呢張

如果有錯嘅話就怪小妹無知

玩撚完
希望天堂上安好

#624

你起我底啦 我有份煲831咖 最初亦都是我當日9.3呼籲手足去祭祀, 頭7跪地煲大佢, 你就咩都沒做過, 個底空到波野, 淨識是度搞分化
大鑊 我懷疑我逼到中共讓步個個人是我！太子CCTV懷疑影到圍毆事件！

[沉冤得雪] 8.31太子死亡事件 根據本貼將可逼使港共陷入絕境！

知唔知點解無人再理你地啊, 因為唔接受其他聲音啊, 你唔是鬼但是你一定沒腦

*師

見到嘅都幫手推！我知聽日Kei B要人 but why not both同時進行！黑警想冷處理我地就唔可以俾佢哋如願！推！

on99

有冇黎詠琳嘅中同/大同/鄰居/同事， 幫手搵下佢好嗎？

直角

上面好似紙卡片

推
呢個真係要有關人事先知
但呢個分別好重要

眼利！

點降一定要片或議員？
有咩好處？

證明你是弱智仔
算幫你推下啦 廢事淨是識得屈毛

希望可以搵議員幫手fc, 我極度懷疑比黑警換左鞋！

希望炒車！！！

你都係見人係靚女 想j人地姐 好心你唔好咁肉酸啦

勁！
推

真心膠？
定狗

臭口啲講句，可能今日個位浮屍未必真係黎詠琳手足，而係其他被捕/失蹤嘅手足，但黎詠琳手足至今仍無法證明佢係平安

一陣又話半個樣唔算 知你籠野啦大哥

你係狗？

其實樓主之前有無同佢講過野，如果有，應該睇得出佢講野既style有無變

我係你老豆
你老母俾人打死左

想屈我係狗？
低裝左小小
個ac唔洗要啦
P牌學下連登點玩先啦
列入黑警觀察名單

大家咁話

推
睇到想喊

係都例左你先

有議員係facebook出post證明佢冇事就夠

收皮啦弱智係你呀on9仔
完全封鎖你條柒頭皮
成個五毛咁
大家睇路

推！
痴線

唔好理佢, 呢條友有白卡佬嚟

收皮啦死五毛
on99

過膠個張係有角嘅紙，大律司公會卡用紙咁特別？
大學生證都唔會啦

屌 原本以為炒車 而家又鬼鬼地重推

on9
屌你老母啦
死垃圾
完全封鎖
傻西五毛

屌你 字體都唔似啦 前線貼紙望落都怪
由有人認係女事主要求del post + 警facebook出post + 各路替所謂女事主嘅證明

疑到仆街 推

你同藍絲有咩分別！
５毛個個你你咯！
你收在皮未呀又？

以我追post...係應該之前冇講過野
樓主話佢係d公海grp貼果張尋人圖
然後果個wing lam lai就msg樓主
樓主就開左呢個post

有錯既話待樓主更正

啲英文字體都唔一樣！

推！！！
有可疑

Sor自膠 媽啊好多真心膠狗扮人我分唔到啊
總之 1.65 m + 20~30yo from apple daily

英文FONTS唔同

係唔係有唔同VER既卡 (新舊版?
真係要問下

痴線㗎
好恐怖

最撚on9係 律師洗撚遮名咩

證明

推到有人做！

畫

我嘗試搵緊

我都想搵返個post出黎
但fb天下貓貓個page實在太多post
我岩岩試過搵都搵唔返
唔知係admin del post
定係多post到石沉大海

你都話你呢

連登唔可信
大家睇路
有資料自己整合左先

道具

可唔可以叫鄺子主動聯絡佢

當下淨係諗住串佢
留咗個言叫阿sir快d俾返個電話人
但愈諗愈恐怖
我開始覺得係有一班黑警/藍絲/殺手
殺害示威者然後盜用佢地身份

換左更？

夜啦 打個飛機早啲訓啦

膊頭有花既諗好點拆未

就算張卡係真...都可以係黑警叫深藍大律師拎佢張卡出黎影相架

推到有fc
如果證明到張卡係假
一切都講得通
全部係黑警嘅把戲

咁點肯定係佢都難講。。。

得懷疑連個fb都係假

完全封鎖曬
費事見到班撚樣眼冤

要啲時間，對方有時差

冇錯
但如果係假
就係證據

唔緊要
比心機

好彩係炒車

你比我識穿左！
又扮人呀？PoPo！？

時間 0140
612出咗澄清！

仲未影

收到！麻煩晒！

你有冇其他證據？

敏感時期仲要係連登
好難相信你

黑警死全家呀
我屌你老母
殺殺殺死黑警

連登神探加油
除咗搵出真相 我地要繼續做好文宣 繼續對準政權

真心覺得手足已遭遇不測 成件事越描越黑

唉
冇人推
心淡
連登最多唔係連登仔
而係洗地五毛
我係咪應該放棄連登

好有可疑

要搵外國文宣整合

係要
誅九族

係咪可以證明tg group已經唔可信？

612聲明 呢個可信性好大

幫你推！

關騏昌，前香港賽艇運動員

多謝！
推爆！

叉剪腳死左九世

推緊架啦 好撚恐怖

問下佢有無拍片講今日時間同報平安先，所謂嘅不同途徑好含糊

有乜好鬆一口氣? 死既只係另一個受害既女仔

唔該sir屌你老母sir 乜咁得閒上黎留言呀

sor
好開心炒車
大家可以唔洗推了
多謝大家

10月10日：雙十消費日
全民幫襯黃色店鋪，18區排長龍

612我估有信心掛
定612都.....

唔肯拍片 就搵佢律師出黎見人

小小事就怨天怨地～！
連登真係唔適合你

啱，唔好大意，一日唔拍片我地一日都唔安樂。我明白女士們可能唔想再次公開樣貌，但係我地無其他意圖，純粹想確認義士平安姐！

訓醒我要見到熱門仲有呢個post!!

但仲未有人知
死左嘅女仔
係咩人
係咪義士

FC 好簡單者，本人影張相，揸住份報紙，好似綁架案果d咁

推一推

咁死既係咩名

唔好話係前線同抗爭tg group FC 呀

我都想有片
好擔心佢安全
但如果佢冇事
死左嘅女仔係....
我唔敢再諗了

一定要真相完全大白 推

可以inbox 612問下係咪真係拍片唔得？
大家都好擔心佢
太多疑點

[重要][重要][重要] 不自殺聲明 No suicide statement

其實大家都心知肚明最近咁多單浮屍跳樓係咩一回事，不過係大家心底裡唔想相信香港真係變得咁恐怖，但係宜家係非常時期啊！咁多條人命，好，我當今次炒車，之前咁多單呢？ The elephant in the room啊！？

又

之前失蹤的義士一個都無出黎澄清自己無死

細思極恐 好恐怖啊頂

adidas 有撚出過氣墊啊， air得nike有，boost底都唔識係香港青少年？

問你地以後仲信唔信tg group 既fc

我真係唔識

巴打
有612圖
但未有片
我都係擔心

我唔知呢場運動仲會再犧牲幾多個手足，但係犧牲咗嘅，我地就一定要令佢哋沉冤得雪。總之無片嘅話，我點都繼續推！

人人都可以係popo

起下佢底就知

識佢？

疑點重重

612，HOCC話有拍片咪信囉，佢可以唔公開啲片
但如果所謂嘅不同途徑只係死物嘅，咁同而家討論左咁耐所得到嘅資料有咩分別

好！
推到有片

你地攰嘅就我繼續推！推到有片為止！我寧願我炒車，都唔要黑警可以以為殺完人可以過到骨！

佢地講左有拍片比佢地睇？

唔係
冇炒

岩，希望612可以解釋係咩途徑黎釋除疑慮

有嘅可唔可以cap黎睇睇？

好
見巴打你咁有恆心
幫推

差啲訓左

係
如果612話收到片就ok
但冇片就要繼續推

P牌？

就咁睇612 FB page無講

屌呢個仲on9
首先係轉貼
「本人安好」係乜玩法

直接問612

法律寶寶話2張都係真，過膠嗰張係舊卡

叫個女仔搵議員證明咪得 唔洗出樣

咁要搵人inbox問問

想講如果手足真係唔在世嘅話 佢可以係其他未被發現屍體
唔一定係呢次嘅女浮屍

唔緊要
多謝曬
但推到證實到為止

想612解釋下咩嘢不同渠道, 等大家安心啲

係呀，我睇完都呆左，乜咁都得？

無錯 直接問佢點證實

點解對鞋仲係上網搵圖 咁大件事係鞋櫃影自己對鞋都唔得?
已經唔係第1單假澄清 之前有單朱義士已經好鬼

Sorry而家突然有造假大律師公會證
612只係轉述
打一句 我未死

好難說服我

大家要明白
就算今次真係炒車
唔代表呢個死左嘅女仔係正常死亡
大家要繼續關注呢件自殺

Facebook inbox

好
繼續推

Ok當你過到

但都係要自拍唔該

朱義士個單擺到明啦

612都出埋聲明
但都係一張自拍照都無，笑撚死我

大把女，真心612 咁撚多錢，分d出黎攪被捕人自報平安機制好喎，612公信力有，但fc 最低要求揸近日報紙影張相啦

咁612基金，想問下黎詠琳下次提堂係幾時？

612轉述佢可能想講嘅信息
而亦都核實過係佢
唔覺有咩不妥
寧願大家去睇下中有冇仲係失蹤又似似地嘅手足好過

係
同埋佢而家只係嘗試證明佢係lai wing lam 本人
而唔係證明緊*我係lai wing lam，我未死*
有冇巴打明我講咩

但都可以沉

一句本人平安嘅字面聲明真係好難說服到人

inbox 612 問問

睇FB page 有人問緊
sorry，我要訓先，留名跟進

其實有咩好討論，最低嘅底線就係自拍一條片，講自己生勾勾喺度咪得。完全冇難度之餘又可以解決其他人嘅疑問

ok幫推
晚安

問題係到依家都冇
太可疑

如果真係無事 拍個片係咪咁難

真係唔想影相拍片嘅
OK 主動搵個議員 鄺神又好 毛姨姨又好 由議員把口講出嚟 我地就會信 一嚟幫你自己 二嚟慳返其他人時間去搵出真義士

另外 希望612 可以詳細講 由什麼途徑FC

係仍未fact check到係她本人真身

ppp
等人inbox 612

要證明係你自己，你拿住即日報紙拍條自拍片係常識啦!

推啊！

連登仔好撚難服侍阿屌

對鞋證物嚟㗎
唯一令連登仔信嘅只有立法會議員或者星火612嘅fc
佢哋實多啲方法check，分分鐘live video check都得

推啦

唔好咁講，都係想大家心安姐
btw做鬼都唔會放過班黑警
可能今晚就....

連登太多鬼同五毛
冇實質少少嘅嘢我係唔會信

612有無人睇到呢個post啊？究竟用咗咩方法去check係咪本人？

屌你真係戇撚鳩，咁件衫同條褲又證物啊，除撚晒佢全身赤裸放佢出街好唔好

唔清楚
唯有inbox 612 問清楚

點解係講完有人發現唔同鞋先講返自己對鞋既特徵
而唔係自己發現有唔同咁講返出黎

就100頁都未有拎報紙自拍證明

情況令人擔心

p

好有可疑
繼續推

無乜用，拉咁多女，唔係呢件仲有大把靚既無人知

推到而家到底係對準邊個？
一直都係得生勾勾個位女義士被圍攻緊。

唉
大家
就算炒車都唔好放棄留意呢單自殺啊
唔一定係冇可疑㗎
唉
連登全部都係一堆五毛
好撚煩
由八月起
多左10萬會員
大家自己睇路

你都出左樣 其實仲有咩怕
拍段片報平安 證明無人扮你 再鼓勵下其他手足
你講會起到好大作用！

影你當日著過套衫咪得囉

ok

ppp

片

Lm 求安心

inbox 612問佢地係咪睇左片
怕係fake

其實拍片都唔驚
因為岳義士之前都拍左條片出黎鼓勵香港人

鬼能到PK，死黑警攞份馬經墊底扮死者，痴能線

講真 依家根本有相有哂證件都證明唔到本人冇事 班狗真係咩都做得出 建議以後手足拍片/自拍返張 有齊名同時間 咁係最好

要高清無馬賽克版

推 冇事就好

幾日前獅子山有個遇害男手足無人講嘅

又係全身黑衣畀人發現

咁最多只係證明唔係呢個人姐

自拍俾人睇同upload自己個樣上藍絲d起底網有咩分別？ 我懷疑有d人猛叫自拍就係藍絲搧動

仲有咁多單跳樓/浮屍popo都冇出過聲
唯獨呢單係fb出post話唔係自己做

個 post 推咗咁耐，呢個自稱 Lai Wing Lam 都仲未提供到一個「popo 無法模仿嘅證明」？
推

點解警方發現浮屍唔係公布死者的身份，
例如姓名、估計年齡、身高呢d資料，呼籲有消息人士協助調查找出真相???
反而係facebook出post說浮屍唔係那位女義士?
警方未驗DNA前敢肯定唔係同一人?或肯定浮屍是另有其人?
如果兩者都未肯定到，警方憑咩說不是女義士?
而家一係見到女義士出來澄清，否則好難令人相信警方唔係掩飾真相！
有咩得要求公布驗DNA的結果?? 就算不是黎義士，公眾都需要知道浮屍的身份！

正常影呢D相都搵個認唔到detail既背景影
偏偏所謂fc相可以咁大意
仲要搵到份馬經係底

GOOD EVENING SIR
幾時死全家

根本唔洗搵公信力既人FC
企係屋企電視前面開住32/83台
揸住張紙仔寫username+no.
影張相
fc完成

此地無銀

即係點 收工無耐 求懶人包
between 一陣去聲援天琦

你老母就死全家

明白

《 代傳：澄清聲明 》

按事主 Lai Wing Lam 小姐要求，612 基金現轉貼澄清聲明如下。為確保訊息真確，612基金已循不同途徑核實事主身份。

Lai Wing Lam：「本人安好，並非海怡死者。」

全文：
「於10月8日，海怡對出海面發現浮屍，死者全身黑衫，年輕女性。之後網上出現多個關心post，懷疑是本人。本人曾用男友account在連登澄清，但一來貼出學生證、保釋紙等資料後，巴打絲打覺得未夠證實；另一方面個別post的傳播度亦追不上已傳到台灣以至whatsapp等群組的 『死者是被捕者黎詠林』之誤傳訊息。因此本人托612基金幫助澄清。我安全。成功之日煲底相見。願往生者安息。 Lai Wing Lam 2019-10-09 」

612：按事主 Lai Wing Lam 小姐要求，612 基金現轉貼澄清聲明

推到佢出片 否則就係死左

人地搵埋612澄清咪撚再推啦

佢講俾人收左做證物

阿囡千萬唔好有事

屌 推呀 到而家仲未有真fc

講咁撚耐一張自拍都唔肯
學生證下面係馬經墊底
男友所謂澄清只係網上已經有嘅料
又一直唔提黎小姐中文名

612個澄清只係轉發message 無講到有無見樣

呢個係重點呀！！！！

推
真理係愈辯愈明
相信全部手足都同意
咪繼續傾囉

會唔會只係由tg grp既消息去做fc

咪係

佢地只係quote返 狗操控緊嘅本人ac講過嘅嘢 無講點fc

No live video no talk

露出馬腳了

都未知係邊個，鬆乜撚野

直接好D

見到有d人用鬧既語氣去質疑事主 所以先睇到燥
議員個度深信佢有d渠道 或者係各位一齊提供資料比佢 佢唔去搵就我地去幫佢搵咁既意思

中槍少女等左幾耐先出到黎拍片
仲要佢拍完 d人都仲係會問點解佢唔講點傷 點解唔報警 甚至有人話佢係其他人扮 一樣仲有謠言

岳義士我無跟到詳情 係咪一救三個位？

唔係唔比質疑 但都要代入下如果自己被捕 會點
係咪可以話即刻拍片或者係連登不斷覆po?
好多被捕者比人拉完唔出聲 係唔敢出聲定係入左法律程序所以唔出得？

打咁長都係想除左質疑佢之外 諗下語氣同要求會唔會過左火

如果大家認為拍片係最有效證明 麻煩你地推下搵番佢出黎睇下點回應

唔好沉 一定要FC 如果真係狗做假既文宣一定要做野 唔可以不了了之
我十分希望係炒車

612
開始信唔過

學生証 fb ac 同lihkg ac 都係可以扮到

推 612就咁一段文字就算鳩數，又無講點樣證明係真人，好鬼

No live no talk

推post

推到拍片啊

正常冇事既話應該會急住澄清，又會連自拍呢d咁小事都做唔到
連做戲都唔識
屌你老母死黑警

推啊！要令義士沉冤得雪！

推呀，612 果個都冇講點 fc, 有片先會信，到見前為止係得一堆可以模仿既所謂證據，前線既手足，我地一定會跟到最後，希望真炒車。

Up, 唔好沉呀

推
無片點都唔信

得個講
撚知你係

我話我係林鄭都得

自拍

得個講
我話我係林鄭都得

而且只係轉述
仲要寫住「我係本人」

隨時做埋幫兇

大家要不時關心下身邊朋友仔同學仔

幾時先有身邊朋友/同學出黎講句

推啊 疑點重重

自拍啊

阿sir唔想大家繼續查啊 大家識做啦 mon Po 狗收皮啦

仆街 咁撚急出聲明 睇黎真係狗扮
死全家啊仆街

我想炒車啊
快啲拍video 得唔得

Mon po 狗屌你老母啊
毅進仔真係毅進仔，啲破綻多到
遲早會知道真相

pp

自相矛盾了

推 仲未完全釋慮

死都唔出樣

唔洗講都知係鬼啦

呢度好凍啊...

Lai wing lam 個acc 好似唔見咗？

黑警NLMCH！整死咗人宜家想冷處理？無可能！

活要見人死要見屍

係一路用口號直

係義士, 點解5跟, 點解令大家擔心, 一係你係狗

無咩想唔想出 呢個關頭
一般人都想避開大眾視線而快啲澄清
就算出樣都係咁話 反正大家都知道咩樣
有咩好隱瞞？唔通拖耐啲比多啲人關注？
唯一就係佢根本已經遇害
唔洗旨意大家會善忘
我地一定會咬住唔放

明白架啦不用解釋

好可疑

block

係呀，其實黎小姐唔出樣佢咪仲煩
日日畀網友post通天
不停尋人， 搞到全香港人都記住佢
再唔show樣， 就真係「好困擾」啦

我就唔信黎手足係香港一個朋友一個親戚都無 你班垃圾賤種狗瞞唔到幾耐

垃圾毅進仔比人話毅進唔順氣啊 收皮啦

睇嚟啊蛇真係好驚

good morning sir
咁早上黎mon post啊

同我炒車快啲自拍

疑點1:佢提供唔到popo製造唔到既證據
疑點2:明明影張相簡簡單單就fc到，唔明點解要兜咁大個圈搵「有公信力人士fc」

我就唔信佢寧願搵612都唔肯係連登或者fb 自拍報平安 一個女仔 佢寧願搵個全世界都知道嘅平台？取易不佢難？被捕都咁張揚？係呢度po相就已經可以平息風波
mon po狗當大家傻㗎？

見唔到人都check下 attendance

咁以後所有連登仔都要每日自拍up上黎，證明仲在生啦
on9少陣啦，有得揀邊個想自己張相出公海

又發現疆屍復活

推到有真相為止

被捉冇影到鞋底喎

終於有人講人話
講真人地唔想出樣有咩問題
出過樣就代表要再出比你睇？
以連登仔邏輯av女優退役之後你係咪可以迫返人地拍av，
然後話你之前都露過全相啦，唔係拒絕理由。
真係唔知咩邏輯

係人都有選擇權
係要逼人出樣係咪on9?
成班根本只係想滿足自己好奇心
係又推唔係又推
612𠴱邊咪講咗已經用不同方法去證明咗事主係本人啦
用咩方法又要公開你比班連登仔知？

P牌推唔到

hi good morning sir

我想炒車啊

起身屌西啦喂 mon Po 狗

炒得車未

上面啲呀sir返工上連登定唔洗返工呃OT錢？

都話係拍片or 自拍加報紙俾鄺仔fc...自拍放係連登只係其中一個方法，同埋612點解唔講得點fc,唔好成日係又屌唔係又屌

其實黎手足係大專生，照計應該有email開到連登AC，點解一定要搵男朋友開po，隔咗咁多個鐘點解唔自己開一個AC出黎澄清

佢同你有親？人地屋企人知道佢無事咪得 定廣大連登仔係佢老豆老婆？自己諗啦

手足梗係親，再加上都係推一個post 又唔係洗板，我有我地求證，你咁大反應做乜，就算係煩都係煩到黎手足同仍屋企人，炒車俾佢屌到開花有咩所謂

個post開始沉

樓主d證明好無公信力 好有可疑

佢開左都冇人信啦
連搵612都可以質疑唔夠可信

我回來了
黑警你仆街了

哇鬼到你...
柒喺邊自己諗啦

冇人證實到有片
咩都唔洗講

推撚到你爆炸

同我鬥？

推post正式啟動

信唔信係一回事，但肯唔肯做又係另一回事，搵埋咁多中間人黎做證，明明po張自拍已經搞掂ge事又唔肯，大家都係擔心佢姐

完全同意！！！！

推俾美國記者知啦

仲要浮屍應該性侵過

Twitter見

pppp

早！！推一推
你當我煩膠都係咁話

推撚爆佢！

拍片直接講咪得
搞咁多野

搵左612澄清都唔信
仲一定要有人出樣自拍
痴撚線到

癲撚哂啦班仆街，我出聲話佢地，佢地就罵我係咪阿sir，伙計。根本就係為玩而抗爭，成班垃圾

然後話你係鬼
連登仔根本完全接受唔到不同意見
仲要以為自己好醒

條友一早block左
五毛嚟㗎喎

推撚到仆街

好奇怪

警犬想冷處理？
問過我未
繼續推爆

梗係

你見黑警fb衝出嚟話冇可疑
大家知咩事啦
之前有冇一單自殺係黑警衝出嚟澄清？

放左工

一直推

大家mark粒星 每日推到有片為止

mark左
同埋Twitter見啦屌你老母死黑警
日日放落你地Twitter下面

有人發現 露出馬腳

咁撚多破綻，去睇Joker好過

重點

信tg gp

真係del 左?? 凍過水

ppp
cls

叫佢post自己個日著個對波鞋
著住鞋 連lihkg ac 自拍 好過琴日個d咩報紙自拍

人呢？

拍條片有冇咁難?

難，人都唔係度
ps求炒車

黃群同黎手足個fb 仲係到

如果人不在就好難...

？？

唔明點解冇片

仲未有？

拍片最好攞住即日嘅新聞報導日期及新聞內容，以免有黑警好似公安咁預先逼人拍片報平安，然後滅口

同意
到依家都冇片

無同學出黎講？

已FC popo 執好份稿未

黎同學無朋友鄰居親戚架咩？？？
有無識佢嘅人出來幫手fc

嗨黑警

睇怕凍過水

612證實嗰個呢？

搵到個女仔真實身份就知係咪黎手足啦
你地搞錯個調查方向

Yes sir

係咪都話yes sir

快撚啲 度好份稿出嚟啦 我想追故呀

推呢個 有道理

鬆左一口氣

唔使理班低能仔
其他人想炒車，佢地就希望絲打真係死左

會唔會搵返星火 議員fc呢?

我覺得就算證明到條浮屍唔係黎手足都證明唔到佢安唔安全

一樣確實既證據都冇 你地就當fc 左收貨？？

食完飯就快d 黎推喇

點解會用"有手足證明鞋係唔同"嚟show自己未死
而唔係好簡單拍片又好咩都好
可以戴口罩唔出樣嘅啫
大家都只係求個安心
我諗未死嘅人都唔會想日日畀人話自己死咗咖嘛
好唔吉利咖喎

喂 無人理啦

等炒車

diu
沉左

可能成個post入面都係鬼同五毛

係咪拍左片睇左

保持關注

有人發現唔同鞋 呢句 我想講
我屌曬你地全部叫人唔好追究嗰啲
咁唔自然咁大破綻嘅句子
我打死都唔會講出口 何況打字
咩「有人」發現唔同鞋 ？
自己鞋除左自己仲有邊個會認得

推爆你！

保持關注，暫時仲未有一樣係 fc 到
女義士仲在生，真心希望炒車

事源d 對話，一黎唔自然，唔似本人
上網搵波鞋圖出黎澄清
義士知道左全世界搵緊佢，仲咁轉折搵d 證明
唔做 live, 老實講唔似明白同路人果種緊張
之後又有好多破綻，例如馬經，幾年前既蛋黃哥memo
佢ex 個acc 搵議員幫手 fc ,只係係個facebook 度就咁叫人幫手證明 fc 左，無一個有誠信既人幫佢做位 live video
晏d 黑警個 facebook 仲有澄清
成件事好鬼，一日未有女義士live 或者有誠信人士佐證
都請大家關注

就算真係炒車 亦唔代表黎手足安全
分分鐘係用呢單隱瞞緊另外一單野
而我地就比人混淆視聽
鬼到出汁嘅線索
好 如果話浮屍對鞋唔係黎手足同款
黎手足著adidas ！
浮屍著Nike air ！
咁佢真人係邊 如果再等一星期都無消息
姐係話依家遇害嘅係兩個女仔
而黑警就將兩人嘅線索撈埋一齊
等我地以為自己炒車 ??????

最鬼係狗一俾巴打拆穿左 狗就po fb
狗講嘅野聽反話就一定啱
啲人乜都無見就收貨 都唔知係咪鬼
狗要冷處理就係睇中香港人hea 底 善忘

推呀喂

咁真身係邊個

好彩平安無事

P牌推唔郁啊 想知🙈

其實保釋紙，學生證都可以係做假

錄段語音話安全，比較fc到

手足唔係都有搵鄺囝fc？

事情仍然十分有可疑

有理由懷疑
浮屍係一個nike鞋手足
黎手足係另外一個遇害人
如果再無證據證明見到手足真人
則以上推論可能屬實
即兩個女仔都出左事
所以黑警先咁話我地將黎手足當浮屍係造謠！？

其實點解搞咁耐都未FC到，有冇人問下擴仔係咪同佢FC咗

True

嚴重懷疑
黑警已經令兩個女仔遇害！！
覺得瞞不住 從而設局令我們炒車！
而根本兩個女仔 都出事！
一個著Nike 鞋 !
一個著Adidas !

所謂既對話
係咪又係狗扮
再幾個acc互扯貓尾

我唔明點解612唔可以俾個詳細d 既解釋我地？

推推推推推

其實被捕人士對鞋真係會拎黎做證物？

有無人問?

我就唔信事主畀人屈被自殺咁大件事過左一日都唔做啲野證實自己健在 話晒有咁多手足擔心

究竟呀警賊要幾低智商繼續做埋啲咁蠢嘅行為？

呀！！！又唔做野又唔讀書

大家都係擔心個女仔姐
話男朋友會幫佢出post 但係咪無出到？
希望快啲聽到個女仔嘅消息

之前好似有人話去問，不過冇消息

我都忍唔住tg 左612問，希望有個合理既回覆啦

邊個議員 邊個係ex都唔知，求其鳩up幾句就當係證明，當人傻鳩咩

生要見人
炒車都無所謂

好簡單，搵張佢以前既自拍，key 個日期上去

一定唔少呢啲
出面有個送女朋友返屋企畀狗咬走48小時嘅男仔，應該無發開夢，解咗電話鎖畀狗睇
狗睇完照拉+沒收佢電話

照呢個case睇啲狗應該會係咪都攞走人哋啲電話，擅自取用入面啲社交媒體app
可以用嚟套料或者混入朋友網絡

如果帳號原主人無死到，出返嚟可能可以攞得返自己個帳號，但都要搞過晒啲電話卡先做得到，未必咁快
但打死咗嗰啲佢哋就可以長期佔用，假裝佢無死到

所要要報紙

片啊屌

why

我睇你班狗點同我玩
日日去你地fb Twitter 留呢單案同呢個手足

推
班垃圾想冷處理

#寶寶投稿 有宗教寶寶 指海怡半島 浮屍名為：王_恩（同音）
有冇寶寶有相識朋友 失蹤 名一樣 請聯絡：老寶 @thisislobo (利申 老寶唔識ed野

呢個post話唔好再理嘅人
我已經全部已經放入黑警觀察名單

點解冇人覆我

一個負皮
黑警負皮我？

片最好

幫手推

宗教信一成好
不過繼續推

唔想出樣？ 全世界都睇過你樣啦.....

再推

冇真相冇片之前
我係唔會停止推post

推爆佢 事情越來越清晰 真相會慢慢浮現

推 我都覺得 要見到樣加 當日報紙先證明到件事。

如果唔無就搵星火證明

推 對面已經消失一日無任何消息流出
別讓死黑警跑了 毅進仔交完差就算
做戲做得嗰幾分鐘 專業啲啦
你地咁樣 大家無得就咁算

推
天荒地老

p牌都想推 未見人咩都唔信
狗冇野做唔出

如果你係手足 我好抱歉我地態度咁差
咁差都係因為關心義士 狀況如何
但奈何你嘅態度 你所選擇嘅方法
真係幫唔落
如果你係黑警 只能屌鳩你

個 Post 推咗兩日 所有消息 大家都清楚晒 都係假
612 學生證 其他 冇一樣真 捉咗咁多人 起咗 咁多
社交媒體 ac 大家留言要謹慎 記住出得去 發夢嘅人
都唔係自私嘅人 到依一刻唔現身 大家都知道咩料

事主現身未？我相信義士唔會介意露一露面確保佢係仲安全冇事

事主 無相無片證明我地會繼續推 請儘快證明

假撚到

要平安

一直追到底

粗略用Facebook messenger 搵一個人(或者上網工具）位置嘅方法

1. 你要知嗰個人嘅Facebook Account，可以同佢用Facebook messenger聯絡到

2. 瀏覽器只開一個版頁(其他分頁，所有會上網連線嘅程式, 包括係背後運行緊嘅apps，甚至藍牙，暫時關閉，否則會有好多其他嘅IP address 顯示）

3. 同嗰個你有懷疑嘅人facebook 開始傾計，佢唔識你，唔啋你，唔理你都冇所謂

4. 開 command prompt
- Windows: Start > Run > cmd.
- Mac: Applications> Utility > Terminal
- 輸入 netstat -an
- 一大堆現有嘅連結會出咗嚟

啲IP address 有Facebook 嘅，亦有Apple 嘅。只有一組係有古怪

5. 去 , 輸入每個有可疑嘅IP，會顯示到嗰個ip address 所在經緯度....

6. 用google map 或者其他地圖去將嗰D經緯度職,轉換番地理位置

Note
1. 呢個方法主要係以 IP address 去搵果部上緊網嘅電腦/手機/平板好粗略嘅位置
2. 如果有更準確嘅方法歡迎分享, 集思廣益
3. 只係搵到對方用緊嘅上網上工具，或者佢最近嘅Server，嘅位置。但唔會證明到傾緊計嗰個係咪account 本人還是俾人盜用緊
4. 用vpn 應該會唔準確
5. 自己Facebook account有冇會引致麻煩嘅嘢，清好先

ーp

我都係 原來唔止我一個睇錯

推
我地日日關注緊

真正既check ip

p.s. 希望炒車

推，所謂ge 男友 acc 係咪已經潛左水？

見佢無出聲

推啊！
根本成句個邏輯都唔岩 自己對鞋就自己對鞋啦

有用 推

有無人會問612

潛哂水

黑警發覺越講越衰
索性唔出聲
毅進仔係咁上下

個tg group admin又話收到相fact checked?
定又係假

喂真係唔好咁啦，黎手足我明你可能覺得煩，但我哋都只係擔心你，求求你真係現身啦，遮淨一隻眼拍幾秒短片就夠架喇

又或者有冇人知道黎手足有冇被落案？幾時上庭？

612 好似都無回應過相關嘅 fb comment

念住欺騙我地, 以為有冇人會再理

點知反而吹大左個火

仲5 潛水

屌 我諗所有人信撚哂612基金 都無人推

推爆佢，仲有新消息!!!

i’m still here

人 啊啊 啊啊

我係個女仔嘅表妹啊
佢而家安全無事
佢唔係海怡啊

樓主同手足仲有冇聯絡

疑似手足

無

表妹聲稱黎小姐安全

有無證明呀...

人心惶惶點解你表妹遲遲唔肯遮半臉影一張相？

Sorry 表姐

屌，實在太多唔合情理

保持關注，寧願炒車

佢男友潛左水?

等我一陣 叫緊佢影

115頁都未有報紙自拍

阿表妹，麻煩你叫 Lai Wing Lam 提供 Popo 無法模仿嘅證明！

其實做 Live 最好，拍片其次，遮半邊面影相做法唔完美，可接受，但可能有兄弟會覺得需要改善。

拍片最好讀最新嘅連登 post 嚟確認拍攝日期。

因為宜家死咗人，所以全部香港人都好擔心，大量證人指 popo 會假扮示威者，同用佢哋嘅 accounts！所以，麻煩哂喇！

留名等相

對唔住要各位巴打等咁耐， 我不斷說服佢都唔肯影，有冇其他方法可以唔使出樣？

表妹同表姐都鍾意用全形符號

叫佢親自搵議員，由議員見到成個活生生嘅人，咁就唔洗有圖，都100%確認到啦

親自搵鄺仔 叫佢證明咁就得

證實唔到真係對唔住各位巴打我會叫佢搵議員㗎

sorry
證實唔到我會繼續推
除非你搵到議員
連登同黑警一樣
唔可信
希望你明白

有巴打留言：

阿表妹，麻煩你叫 Lai Wing Lam 提供 Popo 無法模仿嘅證明！

其實做 Live 最好，拍片其次，遮半邊面影相做法唔完美，可接受，但可能有兄弟會覺得需要改善。

拍片最好讀最新嘅連登 post 嚟確認拍攝日期。

因為宜家死咗人，所以全部香港人都好擔心，大量證人指 popo 會假扮示威者，同用佢哋嘅 accounts！所以，麻煩哂喇！

明白大家都關心手足

有勞你幫幫手，手兄既安全我地真係好擔心！
一日未fc 到都會繼續推！

終於好似有少少眉目，希望表妹你唔會之後又失左蹤啦
612 已讀不回，唔洗旨意佢會覆我了

keep 住follow緊 叫咗佢搵議員了

黎小姐嘅表妹， 如果有新update，麻煩你上嚟講下

我會同大家講最新情況

希望真係無事

多謝哂呀，表妹！

如果 Lai Wing Lam 唔想出鏡，可以搵議員，表明原因後，我相信佢哋會肯幫佢做證人！記得帶身分證、學生證、拘留紙、同埋其他法律文件，同埋記得 bookmark 佢被捕當日嘅報導，要有當日記者影到佢被捕嗰幅相，到時 show 哂出嚟俾議員確認。

麻煩揀個兄弟信得過嘅議員：
1. 毛孟靜 ✅
2. 鄺俊宇 ✅
3. 譚文豪
4. 陳淑莊
5. 朱凱廸
6. 陳志全
（1, 2 為佳，因為已經有唔少兄弟提過，3 或之後我自己加上去，兄弟未必收貨）

保持留意

等你消息
我地懷疑唔係無原因

依家有失蹤既手足證實係9月22日油塘女浮屍

真係請當事人露一露面，民間記招又好，自己出相又好，非常擔心

可能要啲時間因為我本身同佢唔太熟又係新年見一兩次嗰啲嚟，加上佢男朋友（上面嗰個）又有連登Ac，所以可能唔會太理我，不過我已經叫咗佢搵議員㗎喇，但係佢暫時都未覆我。同埋佢自己都有mon呢個post

痴線
人呢
好撚心寒

請儘快搵你表姐同議員
證實左係發夢義士
希望你有證據比到議員
唔係我唔會停止

巴打辛苦你
由開post果日既深夜都見到你不斷推
希望會得到真相

有15歲全裸手足死左
我好傷心

唉...
真係太撚痴線太多疑點
希望終有日要還返所有手足一個公道
我都係因為果個15歲浮屍先入返黎睇
呢兩日冇追到呢個post
想問最後所謂男友搵完612點？
我見有個表妹，佢有冇fc到？

真係義士會唔想出樣都會諗其辦法等同路人唔好擔心

希望你可以證實到
希望佢平安

唉
我都唔知
連登已經一早比黑警五毛控制

幫推 你真係好有心
寧願炒車都唔想再放棄搵到真相嘅機會
好想推返上次手足跳樓 黑警扮屋企人單嘢

到依家都未有真相
已經沉底
連登一早比共產黨控制住

唔想見到咁多可疑post沉底

好難推返上去
過左一段時間就會難上

可唔可以整合所有個案 的簡報和link 再出post?

有巴打整合過
不過又沉左

連登都唔知搞乜！

仲有我個P牌又永遠唔甩

P係唔會甩

Yes, 呢類post成日畀人打擊。

「推行動post la / 咪做神探 / 做咩咒事主死 / 就算畀你查到又點呀」。

其實可以各有各做

繼續推 唉

其實會唔會樓上真係表妹，但警狗拎住佢部電話扮手足唔願出鏡

唉 訓唔到 好心寒 繼續推

我地關心既係手足既人命，並唔係想點樣去做核彈，求下你，你身上有冇咩特別標記，例如紋身，胎記之類，放上黎等第三者証實，你又唔洗出樣。。。。。。推，唔好沉

幫推下先

推呀！！！

起身跟進啦
點解香港無人會跟進每單案

跟進呢啲先有核彈攻擊架
外國press 得閒就爆料咪咁用

點解佢唔自己出黎，要經你講呢？

啲狗有佢個人物品有咩出奇？學生證唔代表啲咩，真人上電視唔該

自己FC下得唔得

佢拍片出嚟澄清啦

睇唔到？

還以為係登入六十日...

推到有片
黑警死全家

[置頂]仲做浮屍推理？集氣搵佢男朋友或友人出黎好過啦

屌 我無用呀 要推撚到識佢嘅人先有方法搵到真相呀
9推理真係無用架...
推上去呀 再唔搵人就連唯一線索都會被消失

繼續推
一個手足都不能少

15歲嗰單 一個禮拜前都有人話搵返
結果呢？
但嗰個人究竟係邊個？

嗰個表妹又潛咗
其實係咪拖緊時間炸

唔可以沉

如果表妹冇回應
我會推到上報

仲有咩表哥表弟親朋好友 ？
一次出曬黎啦
個男友呢？
又潛 ？

等緊

等上報

一定流 同男友一樣

連登神探

青永屍話同佢見過面？

又話會交代？

你最後果句都有講啦
佢自己都有mon呢個post
咁佢無理由唔知有好多人好擔心佢架？
搵議員姐，有幾難，幾日啦
定係佢純粹當我地傻仔咁玩

唔信搵咁耐會無議員覆

信唔信得過？

唔敢當

我自己follow左青永屍好耐 我信得過佢
不過黎手足最好再搵議員出黎澄清啦 唔好令其他手足咁擔心

點解仲未有任何進展？

因為佢冇覆我

你會唔會打俾佢

會唔會又拖到火化，
女義士凶多吉少

好
等佢覆
但希望儘快

其實手足特登避緊我地？

點解
依家只係叫佢搵議員
send片/見個議員
證明佢冇事
咁就ok
唔想放片上連登都冇所謂
同埋個男朋友點解可以咁耐都唔覆
係咪有咩問題

始終我同佢唔太熟 我叫就叫咗 佢唔搵我都冇辦法

唔想出樣

或者影 HKUSPACE ATTENDANCE SHEET 有之前簽名同出席簽名有出席日期

等大家安心D

其實attendance sheet都無乜用
我覺得 不過咁大件事 事主除非一個朋友都無
就算係gpmates都會知

好老實講無可能成個系都搵唔到呢個學生出嚟

推 表妹都唔熟叫唔郁
咁你唔洗旨意佢會為陌生人上水啦

手足凶多吉少
事情去到呢個關頭
大家都知道發生咩事
已經無任何人可以相信
只有自己才是最可靠

搵記者啦 咁耐無消息

推。。。。

唔係打算冷處理嘛，頂

以為我唔記得？
屌你老母咩

表妹潛水ed

依家有未
冇可能完全咩消息都冇

我唔會比佢發生

cls點解話識佢嘅人潛曬水
究竟咩事
再唔出嚟
蘋果見

黎手足一日唔見人 一日都唔會停
唔好以為冇人關注

啱 記者 推到612 出黎講

有未？
上水都唔上？

冇 佢已讀咗我 其實佢要做嘅一早做咗 我諗佢覺得同612講同上面個證明已經夠

點解連搵議員都唔肯
我唔太信
或者send一條片比議員
直接等議員講

表妹上左水
話冇片

可能唔想佢屋企人知，因為佢屋企人都反對佢出去，我都唔知道，你要唔信我都冇辦法

唔緊要
我唯有繼續推

btw你係絲打？
但你開嘅post大部分都似巴打

我借男朋友ac
btw po有得似巴開嘅咩？

小弟
同打飛機

屌，真係好撚奇怪
好驚手足真係奶左野
所以片同親身搵議員都做唔到

612 好求其。你打去話搞錯。我係死咗都得

如果黑警有齊佢啲嘢。佢可能被人抄家。全部有關人事都被消失

屌 搵人推啦

推 唔對路 但呃我地唔到

完?

完？

im back

繼續推
我未忘記

no
繼續推

推緊

冇錯
之前男朋友又潛水
又一堆疑點

咁痴線？

男朋友 表妹 全部消失

事情無咁簡單

呢單 一定唔可以放過

同意
到依家都未有聲氣

有少少恐怖

呢幾日知道得太多
原本放下戒心 但越黎越唔對路

其實呢個應該開新post
奈何我唔敢

推唔上去
原本 已經覺得事情可以告一段落
依家 究竟所謂表妹 男朋友 個帳號睇落係手足 但 究竟會唔會 係用緊其他真手足嘅電話
黎假扮 心好累

呢個post太耐
上唔返熱門
一定要開新post先有人關注
依家開post都要驚被自殺

香港人究竟做錯咩

btw 報平安先

巴打 要定期上水呀
btw 推

屌，真係好撚嬲
點解件事無哂聲氣冇乜人理！？

推
黎手足如果你真係冇事麻煩快d上水
好多人擔心緊你

P牌又黎lm推唔到呀

推推推
男朋友，表妹去晒邊
黎手足肯俾我地 FC 未
唔想有第2 個 陳詠霖
手足，你真係冇事ge 話，你搵個有知名度既人幫你 代 佐證啦，唔係我地唔會就咁算架

陳彥琳。。先岩，抱歉